var deputados = {
    "1": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5248", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "3.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ABEL MESQUITA JR.", 
        "politico_email": "dep.abelmesquitajr@camara.leg.br"
    }, 
    "2": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "2", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5402", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "4.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.adalberto.cavalcanti", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ADALBERTO CAVALCANTI", 
        "politico_email": "dep.adalbertocavalcanti@camara.leg.br"
    }, 
    "3": {
        "politico_profissao": "Professor(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "3", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5231", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "5.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoadelmo", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ADELMO CARNEIRO LE\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.adelmocarneiroleao@camara.leg.br"
    }, 
    "4": {
        "politico_profissao": "Jornalista,radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "4", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5937", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "6.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/adelsonbarretofilho/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ADELSON BARRETO", 
        "politico_email": "dep.adelsonbarreto@camara.leg.br"
    }, 
    "5": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico, Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "5", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "(61) 3215-5382", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "7.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/patrusananias13/?ref=ts&fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PATRUS ANANIAS", 
        "politico_email": "dep.patrusananias@camara.leg.br"
    }, 
    "6": {
        "politico_profissao": "Arquiteto", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "6", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5374", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "8.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AdiltonSachetti", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/adiltonsachetti", 
        "title": "ADILTON SACHETTI", 
        "politico_email": "dep.adiltonsachetti@camara.leg.br"
    }, 
    "7": {
        "politico_profissao": "Produtor Rural, Empres\u00e1rio, Engenheiro Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "7", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5204", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "9.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AeltonFreitasMG/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "AELTON FREITAS", 
        "politico_email": "dep.aeltonfreitas@camara.leg.br"
    }, 
    "8": {
        "politico_profissao": "Professor de Hist\u00f3ria, Servidor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "8", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5305", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "10.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/afonsoflorence13", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/afonsoflorence/", 
        "title": "AFONSO FLORENCE", 
        "politico_email": "dep.afonsoflorence@camara.leg.br"
    }, 
    "9": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "9", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5604", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "11.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Afonso-Hamm-Jaguar%25C3%25A3o-RS-1537371759814828", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "AFONSO HAMM", 
        "politico_email": "dep.afonsohamm@camara.leg.br"
    }, 
    "10": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "10", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5711", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "12.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AfonsoMottaOpina/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/afonso_motta/", 
        "title": "AFONSO MOTTA", 
        "politico_email": "dep.afonsomotta@camara.leg.br"
    }, 
    "11": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "11", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5735", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "13.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "AGUINALDO RIBEIRO", 
        "politico_email": "dep.aguinaldoribeiro@camara.leg.br"
    }, 
    "12": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas,jornalista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "12", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5650", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/alanrickm?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALAN RICK", 
        "politico_email": "dep.alanrick@camara.leg.br"
    }, 
    "13": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "13", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5350", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "15.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Alberto-Filho-1522-1514803892083442/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALBERTO FILHO", 
        "politico_email": "dep.albertofilho@camara.leg.br"
    }, 
    "14": {
        "politico_profissao": "Coronel da Pol\u00edcia Militar do DF", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "14", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5511", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "16.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/albertofraga.oficial/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/joaoalbertofraga", 
        "title": "ALBERTO FRAGA", 
        "politico_email": "dep.albertofraga@camara.leg.br"
    }, 
    "15": {
        "politico_profissao": "Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "15", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5238", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "17.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depalceumoreira/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALCEU MOREIRA", 
        "politico_email": "dep.alceumoreira@camara.leg.br"
    }, 
    "16": {
        "politico_profissao": "Advogado, Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "16", 
        "politico_partido": "REDE", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5652", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "18.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MolonRJ/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/molonrj", 
        "title": "ALESSANDRO MOLON", 
        "politico_email": "dep.alessandromolon@camara.leg.br"
    }, 
    "17": {
        "politico_profissao": "Registrador de Im\u00f3veis", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "17", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5842", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "19.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/alexcanziani1414", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/alex_canziani/", 
        "title": "ALEX CANZIANI", 
        "politico_email": "dep.alexcanziani@camara.leg.br"
    }, 
    "18": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "18", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5245", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "20.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/alexmanentesbc/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/alexmanente/", 
        "title": "ALEX MANENTE", 
        "politico_email": "dep.alexmanente@camara.leg.br"
    }, 
    "19": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "19", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5441", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "21.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/alexandrebaldyoficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/alexandrebaldy/", 
        "title": "ALEXANDRE BALDY", 
        "politico_email": "dep.alexandrebaldy@camara.leg.br"
    }, 
    "20": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "20", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5841", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "22.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoFederalAlexandreLeite/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALEXANDRE LEITE", 
        "politico_email": "dep.alexandreleite@camara.leg.br"
    }, 
    "21": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "21", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5554", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "23.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/alexandreserfiotis/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALEXANDRE SERFIOTIS", 
        "politico_email": "dep.alexandreserfiotis@camara.leg.br"
    }, 
    "22": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "22", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5587", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "24.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Valle.Alexandre/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALEXANDRE VALLE", 
        "politico_email": "dep.alexandrevalle@camara.leg.br"
    }, 
    "23": {
        "politico_profissao": "Industrial", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "23", 
        "politico_partido": "PSL", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5818", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "25.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Dep.AlfredoKaefer/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/alfredokaefer/", 
        "title": "ALFREDO KAEFER", 
        "politico_email": "dep.alfredokaefer@camara.leg.br"
    }, 
    "24": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "24", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5401", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "26.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AlfredoNascimentoOficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/AlfredoNascimentoOficial/", 
        "title": "ALFREDO NASCIMENTO", 
        "politico_email": "dep.alfredonascimento@camara.leg.br"
    }, 
    "25": {
        "politico_profissao": "Qu\u00edmica Industrial e Farmac\u00eautica Bioqu\u00edmica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "25", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5420", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "27.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadaaliceportugal", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/aliceportugal/", 
        "title": "ALICE PORTUGAL", 
        "politico_email": "dep.aliceportugal@camara.leg.br"
    }, 
    "26": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "26", 
        "politico_partido": "REDE", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5480", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "28.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AlielMachadoVereador/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/alielmachado", 
        "title": "ALIEL MACHADO", 
        "politico_email": "dep.alielmachado@camara.leg.br"
    }, 
    "27": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "27", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5578", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "29.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/altineucortes/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALTINEU C\u00d4RTES", 
        "politico_email": "dep.altineucortes@camara.leg.br"
    }, 
    "28": {
        "politico_profissao": "Funcion\u00e1rio P\u00fablico Federal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "28", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5931", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "30.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AluisioMendesOficial", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ALUISIO MENDES", 
        "politico_email": "dep.aluisiomendes@camara.leg.br"
    }, 
    "29": {
        "politico_profissao": "Advogada", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "29", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5436", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "31.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ana.perugini/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/anaperugini", 
        "title": "ANA PERUGINI", 
        "politico_email": "dep.anaperugini@camara.leg.br"
    }, 
    "30": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "30", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5450", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "32.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/andersonferreirafederal/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ANDERSON FERREIRA", 
        "politico_email": "dep.andersonferreira@camara.leg.br"
    }, 
    "31": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Florestal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "31", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5831", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "33.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depandreabdon", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/dep_andreabdon/", 
        "title": "ANDR\u00c9 ABDON", 
        "politico_email": "dep.andreabdon@camara.leg.br"
    }, 
    "32": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "32", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5945", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "34.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Andr%25C3%25A9-Fufuca-474257199269888/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/andre_fufuca/", 
        "title": "ANDR\u00c9 FUFUCA", 
        "politico_email": "dep.andrefufuca@camara.leg.br"
    }, 
    "33": {
        "politico_profissao": "Pol\u00edtico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "33", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5846", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "35.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/OficialAndreMoura/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/andremourapsc/", 
        "title": "ANDRE MOURA", 
        "politico_email": "dep.andremoura@camara.leg.br"
    }, 
    "34": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "34", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5939", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "36.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/torcidaandres", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/torcidaandres/", 
        "title": "ANDRES SANCHEZ", 
        "politico_email": "dep.andressanchez@camara.leg.br"
    }, 
    "36": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "36", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5543", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "38.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/angelim.acre", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ANGELIM", 
        "politico_email": "dep.angelim@camara.leg.br"
    }, 
    "37": {
        "politico_profissao": "Cirurgi\u00e3o-dentista e Agropecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "37", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "AUSENTE", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5731", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "39.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "AN\u00cdBAL GOMES", 
        "politico_email": "dep.anibalgomes@camara.leg.br"
    }, 
    "38": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "38", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5479", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "40.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/antoniobritobahia/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ANTONIO BRITO", 
        "politico_email": "dep.antoniobrito@camara.leg.br"
    }, 
    "39": {
        "politico_profissao": "Apresentador de Televis\u00e3o, Administrador, Te\u00f3logo e Bispo Evang\u00e9lico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "39", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5327", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "41.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/antonio.bulhoes.7/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/antoniobulhoes/", 
        "title": "ANTONIO BULH\u00d5ES", 
        "politico_email": "dep.antoniobulhoes@camara.leg.br"
    }, 
    "41": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Eletricista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "41", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5810", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "43.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/antonio.imbassahy/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/antonioimbassahy/", 
        "title": "ANTONIO IMBASSAHY", 
        "politico_email": "dep.antonioimbassahy@camara.leg.br"
    }, 
    "42": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),m\u00e9dico(a),te\u00f3logo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "42", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5230", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "44.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jacomern", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/jacomern/", 
        "title": "ANT\u00d4NIO J\u00c1COME", 
        "politico_email": "dep.antoniojacome@camara.leg.br"
    }, 
    "43": {
        "politico_profissao": "Professor Universit\u00e1rio e Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "43", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5940", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "45.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoariostoholanda", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ariostoholanda/", 
        "title": "ARIOSTO HOLANDA", 
        "politico_email": "dep.ariostoholanda@camara.leg.br"
    }, 
    "44": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "44", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5966", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "46.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "1", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depchinaglia/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depchinaglia/", 
        "title": "ARLINDO CHINAGLIA", 
        "politico_email": "dep.arlindochinaglia@camara.leg.br"
    }, 
    "45": {
        "politico_profissao": "Contabilista, Radialista, Professor e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "45", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5929", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "47.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoarnaldofariadesa/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1", 
        "politico_email": "dep.arnaldofariadesa@camara.leg.br"
    }, 
    "46": {
        "politico_profissao": "Pol\u00edtico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "46", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5506", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "48.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoarnaldojordy", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/arnaldojordy/", 
        "title": "ARNALDO JORDY", 
        "politico_email": "dep.arnaldojordy@camara.leg.br"
    }, 
    "47": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "47", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5413", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "49.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Arnon-Bezerra-430249640450487", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ARNON BEZERRA", 
        "politico_email": "dep.arnonbezerra@camara.leg.br"
    }, 
    "48": {
        "politico_profissao": "Agropecuarista, Bacharel Em Direito, Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "48", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5942", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "50.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/arthurliradeputadofederal", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ARTHUR LIRA", 
        "politico_email": "dep.arthurlira@camara.leg.br"
    }, 
    "49": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "49", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5830", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "51.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/arthur.oliveiramaia/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/departhuroliveiramaia/", 
        "title": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", 
        "politico_email": "dep.arthuroliveiramaia@camara.leg.br"
    }, 
    "50": {
        "politico_profissao": "Pol\u00edtico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "50", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5583", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "52.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/arthurvirgiliobisneto", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/arthurbisnetooficial", 
        "title": "ARTHUR VIRG\u00cdLIO BISNETO", 
        "politico_email": "dep.arthurvirgiliobisneto@camara.leg.br"
    }, 
    "51": {
        "politico_profissao": "Funcion\u00e1rio P\u00fablico Federal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "51", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5909", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "53.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/assiscarvalho.pt/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/assiscarvalho13/", 
        "title": "ASSIS CARVALHO", 
        "politico_email": "dep.assiscarvalho@camara.leg.br"
    }, 
    "52": {
        "politico_profissao": "Agricultor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "52", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5428", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "54.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoassisdocouto", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ASSIS DO COUTO", 
        "politico_email": "dep.assisdocouto@camara.leg.br"
    }, 
    "53": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito, Graduado Pela Universidade Federal do Amazonas Em 1.976; Advogado Com Inscri\u00e7\u00e3o Na Oab/am N\u00ba 1.000 ; Bacharel Em Economia, Graduado Pela Universidade Federal do Amazonas Em 1.986; Auditor Concursado do Tce/am, 1.977", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "53", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5730", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "55.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-%25C3%2581tila-Lins-329607960409077", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "\u00c1TILA LINS", 
        "politico_email": "dep.atilalins@camara.leg.br"
    }, 
    "54": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas e Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "54", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5640", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "56.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/atilafreitaslira/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/atilafreitaslira/", 
        "title": "\u00c1TILA LIRA", 
        "politico_email": "dep.atilalira@camara.leg.br"
    }, 
    "55": {
        "politico_profissao": "Banc\u00e1rio e Soci\u00f3logo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "55", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5215", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "57.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepAugustoCarvalho", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "AUGUSTO CARVALHO", 
        "politico_email": "dep.augustocarvalho@camara.leg.br"
    }, 
    "56": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "56", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5373", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "58.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/augusto.coutinho", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/augustocmelo/", 
        "title": "AUGUSTO COUTINHO", 
        "politico_email": "dep.augustocoutinho@camara.leg.br"
    }, 
    "57": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "57", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5212", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "59.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AureoDeputado/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/aureodeputado/", 
        "title": "AUREO", 
        "politico_email": "dep.aureo@camara.leg.br"
    }, 
    "58": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "58", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5381", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "60.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/bacelaroficial", 
        "politico_instagram": "http://instagram.com/deputadobacelar/", 
        "title": "BACELAR", 
        "politico_email": "dep.bacelar@camara.leg.br"
    }, 
    "59": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "59", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5829", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "61.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/BaleiaRossi/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/baleiarossi/", 
        "title": "BALEIA ROSSI", 
        "politico_email": "dep.baleiarossi@camara.leg.br"
    }, 
    "60": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "60", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5541", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "62.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/bebetogalvao", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/bebetogalvao/", 
        "title": "BEBETO", 
        "politico_email": "dep.bebeto@camara.leg.br"
    }, 
    "61": {
        "politico_profissao": "Assistente Social, Auxiliar de Enfermagem, Professor, Servidor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "61", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5330", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "63.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/blogdabenedita", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BENEDITA DA SILVA", 
        "politico_email": "dep.beneditadasilva@camara.leg.br"
    }, 
    "62": {
        "politico_profissao": "Economista,professor(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "62", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5414", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "64.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Benito-Gama-584677634909297/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/benitogama/", 
        "title": "BENITO GAMA", 
        "politico_email": "dep.benitogama@camara.leg.br"
    }, 
    "63": {
        "politico_profissao": "Cirurgi\u00e3o-dentista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "63", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5458", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "65.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://twitter.com/benjamimaranhao", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BENJAMIN MARANH\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.benjaminmaranhao@camara.leg.br"
    }, 
    "64": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "64", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5269", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "66.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/betinho45/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BETINHO GOMES", 
        "politico_email": "dep.betinhogomes@camara.leg.br"
    }, 
    "65": {
        "politico_profissao": "Agricultor Familiar", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "65", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5723", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "67.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/beto.faro.5/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BETO FARO", 
        "politico_email": "dep.betofaro@camara.leg.br"
    }, 
    "66": {
        "politico_profissao": "Radialista, Empres\u00e1rio e Engenheiro Eletr\u00f4nico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "66", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5616", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "68.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/betomansur/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/betomansur10", 
        "title": "BETO MANSUR", 
        "politico_email": "dep.betomansur@camara.leg.br"
    }, 
    "67": {
        "politico_profissao": "Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "67", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5840", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "69.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/betorosado1111/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/betorosado1111/", 
        "title": "BETO ROSADO", 
        "politico_email": "dep.betorosado@camara.leg.br"
    }, 
    "68": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "68", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5473", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "70.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/betosalame/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BETO SALAME", 
        "politico_email": "dep.betosalame@camara.leg.br"
    }, 
    "69": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "69", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5806", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "71.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederalbilacpinto/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BILAC PINTO", 
        "politico_email": "dep.bilacpinto@camara.leg.br"
    }, 
    "70": {
        "politico_profissao": "Agricultor Familiar, Professor de Hist\u00f3ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "70", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5469", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "72.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/bohngass13", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BOHN GASS", 
        "politico_email": "dep.bohngass@camara.leg.br"
    }, 
    "71": {
        "politico_profissao": "Advogado e Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "71", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5208", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "73.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Dep.BonifacioAndrada/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BONIF\u00c1CIO DE ANDRADA", 
        "politico_email": "dep.bonifaciodeandrada@camara.leg.br"
    }, 
    "72": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "72", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5836", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "74.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/BrunaFurlanDeputadaFederal/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depbrunafurlan/", 
        "title": "BRUNA FURLAN", 
        "politico_email": "dep.brunafurlan@camara.leg.br"
    }, 
    "73": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "73", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5260", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "75.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadabrunny", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "BRUNNY", 
        "politico_email": "dep.brunny@camara.leg.br"
    }, 
    "74": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "74", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5718", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "76.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/BrunoAraujoPE", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/brunoaraujo4511/", 
        "title": "BRUNO ARA\u00daJO", 
        "politico_email": "dep.brunoaraujo@camara.leg.br"
    }, 
    "75": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "75", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5521", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "77.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/BrunoCovasOficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/brunocovas/", 
        "title": "BRUNO COVAS", 
        "politico_email": "dep.brunocovas@camara.leg.br"
    }, 
    "76": {
        "politico_profissao": "Bombeiro", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "76", 
        "politico_partido": "PTdoB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5803", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "78.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/TV-Daciolo-264727663651168", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CABO DACIOLO", 
        "politico_email": "dep.cabodaciolo@camara.leg.br"
    }, 
    "77": {
        "politico_profissao": "Corretor de Im\u00f3veis", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "77", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5617", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "79.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Cabo-Sabino-697004213668375/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/cabosabino/", 
        "title": "CABO SABINO", 
        "politico_email": "dep.cabosabino@camara.leg.br"
    }, 
    "78": {
        "politico_profissao": "Comunicador de R\u00e1dio,economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "78", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5380", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "80.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/OsCabucusOficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/dr.damiao/", 
        "title": "CABU\u00c7U BORGES", 
        "politico_email": "dep.cabucuborges@camara.leg.br"
    }, 
    "79": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "79", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5320", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "81.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/CacaLeaoOficial/", 
        "politico_instagram": "http://instagram.com/diegoandrademg", 
        "title": "CAC\u00c1 LE\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.cacaleao@camara.leg.br"
    }, 
    "80": {
        "politico_profissao": "Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "80", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5415", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "82.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luiz.caetanoBA", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/goulart_oficial/", 
        "title": "CAETANO", 
        "politico_email": "dep.caetano@camara.leg.br"
    }, 
    "81": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "81", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5431", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "83.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/caionarcio/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/jeronimogoergen/", 
        "title": "CAIO NARCIO", 
        "politico_email": "dep.caionarcio@camara.leg.br"
    }, 
    "82": {
        "politico_profissao": "Policial Militar", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "82", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5273", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "84.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/capitaoaugustooficial/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadaluciana/", 
        "title": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO", 
        "politico_email": "dep.capitaoaugusto@camara.leg.br"
    }, 
    "83": {
        "politico_profissao": "Administrador,eletricit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "83", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5758", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "85.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadocarlosandrade/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadomarcelomatos/", 
        "title": "CARLOS ANDRADE", 
        "politico_email": "dep.carlosandrade@camara.leg.br"
    }, 
    "84": {
        "politico_profissao": "Industrial, Advogado e Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "84", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5815", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "86.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadocarlosbezerra", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CARLOS BEZERRA", 
        "politico_email": "dep.carlosbezerra@camara.leg.br"
    }, 
    "85": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "85", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5423", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "87.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sebaoliveirajr", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SEBASTI\u00c3O OLIVEIRA", 
        "politico_email": "dep.sebastiaooliveira@camara.leg.br"
    }, 
    "86": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "86", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5285", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "88.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadocarlosgomes/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/raquel.muniz/", 
        "title": "CARLOS GOMES", 
        "politico_email": "dep.carlosgomes@camara.leg.br"
    }, 
    "87": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "87", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5222", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "89.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/carlos.gaguim/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/renataabreuoficial/", 
        "title": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM", 
        "politico_email": "dep.carloshenriquegaguim@camara.leg.br"
    }, 
    "88": {
        "politico_profissao": "Medico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "88", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5313", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "90.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputado.manato", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/majorrocha45/", 
        "title": "CARLOS MANATO", 
        "politico_email": "dep.carlosmanato@camara.leg.br"
    }, 
    "89": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "89", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5372", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "91.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/carlos.marun", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CARLOS MARUN", 
        "politico_email": "dep.carlosmarun@camara.leg.br"
    }, 
    "90": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Agr\u00f4nomo e Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "90", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5243", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "92.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoCarlosMelles/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ronaldocarletto/", 
        "title": "CARLOS MELLES", 
        "politico_email": "dep.carlosmelles@camara.leg.br"
    }, 
    "91": {
        "politico_profissao": "Promotor de Justi\u00e7a.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "91", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5207", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "93.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoCarlosSampaio/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadotadeualencar/", 
        "title": "CARLOS SAMPAIO", 
        "politico_email": "dep.carlossampaio@camara.leg.br"
    }, 
    "92": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "92", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5808", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "94.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.zarattini/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/zecacavalcanti/", 
        "title": "CARLOS ZARATTINI", 
        "politico_email": "dep.carloszarattini@camara.leg.br"
    }, 
    "93": {
        "politico_profissao": "Enfermeira", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "93", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5240", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "95.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadaCarmenZanotto", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/dep.zenaidemaia/", 
        "title": "CARMEN ZANOTTO", 
        "politico_email": "dep.carmenzanotto@camara.leg.br"
    }, 
    "94": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "94", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5565", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "96.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/CelioSilveiraOficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/celiosilveiradeputado/", 
        "title": "C\u00c9LIO SILVEIRA", 
        "politico_email": "dep.celiosilveira@camara.leg.br"
    }, 
    "96": {
        "politico_profissao": "Economista, Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "96", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5311", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "98.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/celso.maldaner/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/maldaner_celso/", 
        "title": "CELSO MALDANER", 
        "politico_email": "dep.celsomaldaner@camara.leg.br"
    }, 
    "97": {
        "politico_profissao": "Apresentador de Televis\u00e3o, Rep\u00f3rter e Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "97", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5960", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "99.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/celsorussomanno", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/celsorussomanno/", 
        "title": "CELSO RUSSOMANNO", 
        "politico_email": "dep.celsorussomanno@camara.leg.br"
    }, 
    "98": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico Veterin\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "98", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5422", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "100.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/cesarhalum/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/cesarhalum/", 
        "title": "C\u00c9SAR HALUM", 
        "politico_email": "dep.cesarhalum@camara.leg.br"
    }, 
    "99": {
        "politico_profissao": "Pecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "99", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5956", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "101.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/cesarmessiaspsb/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "C\u00c9SAR MESSIAS", 
        "politico_email": "dep.cesarmessias@camara.leg.br"
    }, 
    "100": {
        "politico_profissao": "Professor de Ensino Superior", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "100", 
        "politico_partido": "PSOL", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5848", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "102.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/chicoalencar/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/chico.alencar", 
        "title": "CHICO ALENCAR", 
        "politico_email": "dep.chicoalencar@camara.leg.br"
    }, 
    "101": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "101", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5542", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "103.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/chicodangelo", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/chicodangelo/", 
        "title": "CHICO D'ANGELO", 
        "politico_email": "dep.chicodangelo@camara.leg.br"
    }, 
    "102": {
        "politico_profissao": "Professor e Auditor-fiscal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "102", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5310", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "104.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.chicolopes/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CHICO LOPES", 
        "politico_email": "dep.chicolopes@camara.leg.br"
    }, 
    "103": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "103", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5201", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "105.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ChristianeYared", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/christianeyared/", 
        "title": "CHRISTIANE DE SOUZA YARED", 
        "politico_email": "dep.christianedesouzayared@camara.leg.br"
    }, 
    "104": {
        "politico_profissao": "Cantor,radialista,rep\u00f3rter", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "104", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5760", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "106.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ciceroalmeidapolitico", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "C\u00cdCERO ALMEIDA", 
        "politico_email": "dep.ciceroalmeida@camara.leg.br"
    }, 
    "105": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "105", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "AUSENTE", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5714", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "107.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ClarissaGarotinhoRJ/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/clarissagarotinho/", 
        "title": "CLARISSA GAROTINHO", 
        "politico_email": "dep.clarissagarotinho@camara.leg.br"
    }, 
    "106": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "106", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5630", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "108.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadocajado/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CLAUDIO CAJADO", 
        "politico_email": "dep.claudiocajado@camara.leg.br"
    }, 
    "107": {
        "politico_profissao": "Vendedor Aut\u00f4nomo, Professor, Servidor P\u00fablico, Pol\u00edtico e Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "107", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5710", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "109.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadocleberverde/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/cleberverde/", 
        "title": "CLEBER VERDE", 
        "politico_email": "dep.cleberverde@camara.leg.br"
    }, 
    "108": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "108", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5515", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "110.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadaconceicaosampaio/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadaconceicaosampaio/", 
        "title": "CONCEI\u00c7\u00c3O SAMPAIO", 
        "politico_email": "dep.conceicaosampaio@camara.leg.br"
    }, 
    "109": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "109", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5228", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "111.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/covatti.filho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/covattifilho/", 
        "title": "COVATTI FILHO", 
        "politico_email": "dep.covattifilho@camara.leg.br"
    }, 
    "110": {
        "politico_profissao": "Advogada", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "110", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5644", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "112.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/cristiane.brasil/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadacristianebrasil/", 
        "title": "CRISTIANE BRASIL", 
        "politico_email": "dep.cristianebrasil@camara.leg.br"
    }, 
    "111": {
        "politico_profissao": "Advogado e Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "111", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5654", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "113.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dagobertopdt/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/dagobertopdt/", 
        "title": "DAGOBERTO NOGUEIRA", 
        "politico_email": "dep.dagoberto@camara.leg.br"
    }, 
    "112": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico, Empres\u00e1rio e Radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "112", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5938", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "114.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://twitter.com/drdamiaooficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/dr.damiao/", 
        "title": "DAMI\u00c3O FELICIANO", 
        "politico_email": "dep.damiaofeliciano@camara.leg.br"
    }, 
    "113": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "113", 
        "politico_partido": "PSL", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5434", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "115.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadafederaldaminapereira/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadadamina/", 
        "title": "D\u00c2MINA PEREIRA", 
        "politico_email": "dep.daminapereira@camara.leg.br"
    }, 
    "114": {
        "politico_profissao": "Industri\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "114", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5317", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "116.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depdanielalmeida/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/daniel_pcdob/", 
        "title": "DANIEL ALMEIDA", 
        "politico_email": "dep.danielalmeida@camara.leg.br"
    }, 
    "115": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "115", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5813", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "117.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DanielCoelho45/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/danielcoelho45/", 
        "title": "DANIEL COELHO", 
        "politico_email": "dep.danielcoelho@camara.leg.br"
    }, 
    "116": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "116", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5471", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "118.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/danielvilelaoficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/danielvilela15", 
        "title": "DANIEL VILELA", 
        "politico_email": "dep.danielvilela@camara.leg.br"
    }, 
    "117": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "117", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5384", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "119.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/danilobforte/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depdaniloforte/", 
        "title": "DANILO FORTE", 
        "politico_email": "dep.daniloforte@camara.leg.br"
    }, 
    "118": {
        "politico_profissao": "Atleta Profissional de Futebol", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "118", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5566", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "120.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Danrlei-de-Deus-Hinterholz-128207973912311/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/danrlei5501/", 
        "title": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", 
        "politico_email": "dep.danrleidedeushinterholz@camara.leg.br"
    }, 
    "119": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "119", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5518", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "121.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DarcisioPerondi", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/darcisioperondi/", 
        "title": "DARC\u00cdSIO PERONDI", 
        "politico_email": "dep.darcisioperondi@camara.leg.br"
    }, 
    "120": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "120", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5826", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "122.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/davidson.magalhaessantos/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/davidson.magalhaes/", 
        "title": "DAVIDSON MAGALH\u00c3ES", 
        "politico_email": "dep.davidsonmagalhaes@camara.leg.br"
    }, 
    "121": {
        "politico_profissao": "Professor de Ensino M\u00e9dio e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "121", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5218", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "123.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/VotoDecioLima/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deciolimapt/", 
        "title": "D\u00c9CIO LIMA", 
        "politico_email": "dep.deciolima@camara.leg.br"
    }, 
    "122": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "122", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "32155586", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "124.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/oficialedermauro", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/edermauroficial/", 
        "title": "DELEGADO \u00c9DER MAURO", 
        "politico_email": "dep.delegadoedermauro@camara.leg.br"
    }, 
    "123": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),delegado de Pol\u00edcia Civil,policial Militar,professor de Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "123", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5933", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "125.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DelegadoEdsonMoreiraPolitico/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/delegadomoreira/", 
        "title": "DELEGADO EDSON MOREIRA", 
        "politico_email": "dep.delegadoedsonmoreira@camara.leg.br"
    }, 
    "124": {
        "politico_profissao": "Delegado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "124", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5645", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "126.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/delegado.waldir/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DELEGADO WALDIR", 
        "politico_email": "dep.delegadowaldir@camara.leg.br"
    }, 
    "125": {
        "politico_profissao": "Atleta Profissional e Tecnico Em Desportos", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "125", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5742", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadodeley/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DELEY", 
        "politico_email": "dep.deley@camara.leg.br"
    }, 
    "126": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "126", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5307", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "127.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/diegoandrademg/", 
        "politico_instagram": "http://instagram.com/diegoandrademg", 
        "title": "DIEGO ANDRADE", 
        "politico_email": "dep.diegoandrade@camara.leg.br"
    }, 
    "127": {
        "politico_profissao": "Aut\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "127", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5745", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "128.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DiegoGarciaDeputado", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadodiegogarcia/", 
        "title": "DIEGO GARCIA", 
        "politico_email": "dep.diegogarcia@camara.leg.br"
    }, 
    "128": {
        "politico_profissao": "Industrial, Bacharel Em Direito, Fil\u00f3sofo e Agropecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "128", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5746", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "129.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depsperafico/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DILCEU SPERAFICO", 
        "politico_email": "dep.dilceusperafico@camara.leg.br"
    }, 
    "129": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "129", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5325", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "130.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depdimasfabiano.toledo", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DIMAS FABIANO", 
        "politico_email": "dep.dimasfabiano@camara.leg.br"
    }, 
    "130": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "130", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5546", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "131.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DomingosNetoCeara", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/domingosneto/", 
        "title": "DOMINGOS NETO", 
        "politico_email": "dep.domingosneto@camara.leg.br"
    }, 
    "131": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico Veterin\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "131", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5345", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "132.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/domingossaviomg/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/domingossaviomg/", 
        "title": "DOMINGOS S\u00c1VIO", 
        "politico_email": "dep.domingossavio@camara.leg.br"
    }, 
    "132": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "132", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5911", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "133.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/drjoaoferreiraneto/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/Drjoaooficial", 
        "title": "DR. JO\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.dr.joao@camara.leg.br"
    }, 
    "133": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "133", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5227", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "134.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DrJorgeSilva/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DR. JORGE SILVA", 
        "politico_email": "dep.dr.jorgesilva@camara.leg.br"
    }, 
    "134": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "134", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5520", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "135.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/drsinvalmalheiros4311", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/drsinval/", 
        "title": "DR. SINVAL MALHEIROS", 
        "politico_email": "dep.dr.sinvalmalheiros@camara.leg.br"
    }, 
    "135": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "135", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5530", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "136.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dulcepaganimiranda", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DULCE MIRANDA", 
        "politico_email": "dep.dulcemiranda@camara.leg.br"
    }, 
    "136": {
        "politico_profissao": "Advogado, Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "136", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5418", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "137.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoedinhoaraujo/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EDINHO ARA\u00daJO", 
        "politico_email": "dep.edinhoaraujo@camara.leg.br"
    }, 
    "137": {
        "politico_profissao": "Contador e Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "137", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5242", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "138.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/nogueiraduarte/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DUARTE NOGUEIRA", 
        "politico_email": "dep.duartenogueira@camara.leg.br"
    }, 
    "138": {
        "politico_profissao": "Servidor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "138", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5408", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "139.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoediolopes/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EDIO LOPES", 
        "politico_email": "dep.ediolopes@camara.leg.br"
    }, 
    "139": {
        "politico_profissao": "Professor(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "139", 
        "politico_partido": "PSOL", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5301", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "141.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/edmilsonpsol/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/edmilsonpsol/", 
        "title": "EDMILSON RODRIGUES", 
        "politico_email": "dep.edmilsonrodrigues@camara.leg.br"
    }, 
    "140": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "140", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-1540", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "142.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederaleduardobarbosa/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EDUARDO BARBOSA", 
        "politico_email": "dep.eduardobarbosa@camara.leg.br"
    }, 
    "141": {
        "politico_profissao": "Policial Federal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "141", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5481", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "143.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/bolsonaro.enb/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/bolsonarosp/", 
        "title": "EDUARDO BOLSONARO", 
        "politico_email": "dep.eduardobolsonaro@camara.leg.br"
    }, 
    "142": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "142", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5510", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "144.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoEduardoCunha", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depeduardocunha/", 
        "title": "EDUARDO CUNHA", 
        "politico_email": "dep.eduardocunha@camara.leg.br"
    }, 
    "143": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Mec\u00e2nico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "143", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5368", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "145.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/EduardoCuryOficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/eduardocuryoficial/", 
        "title": "EDUARDO CURY", 
        "politico_email": "dep.eduardocury@camara.leg.br"
    }, 
    "144": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "144", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5628", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "146.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dududafonte", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EDUARDO DA FONTE", 
        "politico_email": "dep.eduardodafonte@camara.leg.br"
    }, 
    "145": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "145", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5744", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "147.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Efraim-Filho_2511-810714015625617/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/efraimfilhopb", 
        "title": "EFRAIM FILHO", 
        "politico_email": "dep.efraimfilho@camara.leg.br"
    }, 
    "146": {
        "politico_profissao": "Pedagoga", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "146", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5919", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "148.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/elcionepmdb/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ELCIONE BARBALHO", 
        "politico_email": "dep.elcionebarbalho@camara.leg.br"
    }, 
    "147": {
        "politico_profissao": "Radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "147", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5850", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "149.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/EliCorreaFilho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/elicorreafilho/", 
        "title": "ELI CORR\u00caA FILHO", 
        "politico_email": "dep.elicorreafilho@camara.leg.br"
    }, 
    "148": {
        "politico_profissao": "Estudante Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "148", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5531", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "150.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dionizioelizeu/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/elizeudionizio/", 
        "title": "ELIZEU DIONIZIO", 
        "politico_email": "dep.elizeudionizio@camara.leg.br"
    }, 
    "149": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "149", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5205", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "151.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/elizianegama", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/elizianegama/", 
        "title": "ELIZIANE GAMA", 
        "politico_email": "dep.elizianegama@camara.leg.br"
    }, 
    "150": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "150", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5935", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "152.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/elmarnascimento/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ELMAR NASCIMENTO", 
        "politico_email": "dep.elmarnascimento@camara.leg.br"
    }, 
    "151": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "151", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5472", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "153.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/enioverri/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/enioverri", 
        "title": "ENIO VERRI", 
        "politico_email": "dep.enioverri@camara.leg.br"
    }, 
    "152": {
        "politico_profissao": "Banc\u00e1ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "152", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5203", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "154.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ErikaKokay", 
        "politico_instagram": "http://instagram.com/erikakokay", 
        "title": "ERIKA KOKAY", 
        "politico_email": "dep.erikakokay@camara.leg.br"
    }, 
    "153": {
        "politico_profissao": "Assessor Pol\u00edtico, Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "153", 
        "politico_partido": "PEN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5756", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "155.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoeriveltonsantana/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ERIVELTON SANTANA", 
        "politico_email": "dep.eriveltonsantana@camara.leg.br"
    }, 
    "154": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, M\u00fasico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "154", 
        "politico_partido": "PROS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5321", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "156.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/erosbiondini/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/erosbiondini/", 
        "title": "EROS BIONDINI", 
        "politico_email": "dep.erosbiondini@camara.leg.br"
    }, 
    "155": {
        "politico_profissao": "Administrador, Advogado, Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "155", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5252", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "157.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/esperidiaoamin/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ESPERIDI\u00c3O AMIN", 
        "politico_email": "dep.esperidiaoamin@camara.leg.br"
    }, 
    "156": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "156", 
        "politico_partido": "PV", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5443", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "158.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/evair.vieirademelo/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EVAIR DE MELO", 
        "politico_email": "dep.evairdemelo@camara.leg.br"
    }, 
    "157": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "157", 
        "politico_partido": "PV", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5433", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "159.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/evandro.gussi/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EVANDRO GUSSI", 
        "politico_email": "dep.evandrogussi@camara.leg.br"
    }, 
    "158": {
        "politico_profissao": "Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "158", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5303", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "160.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/evandrorogerio.roman/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/evandroroman/", 
        "title": "EVANDRO ROMAN", 
        "politico_email": "dep.evandroroman@camara.leg.br"
    }, 
    "159": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "159", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5943", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "161.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.expeditonetto/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EXPEDITO NETTO", 
        "politico_email": "dep.expeditonetto@camara.leg.br"
    }, 
    "160": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "160", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5210", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "162.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/EzequielFonsecaMT/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "EZEQUIEL TEIXEIRA", 
        "politico_email": "dep.ezequielteixeira@camara.leg.br"
    }, 
    "161": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "161", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5706", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "163.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fabiofaria5555/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/fabiofaria55/", 
        "title": "F\u00c1BIO FARIA", 
        "politico_email": "dep.fabiofaria@camara.leg.br"
    }, 
    "162": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "162", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5278", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "164.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fabiogarcia4010", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/depfabiogarcia/", 
        "title": "FABIO GARCIA", 
        "politico_email": "dep.fabiogarcia@camara.leg.br"
    }, 
    "163": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "163", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5286", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "165.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fabio.mitidieri.98/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "F\u00c1BIO MITIDIERI", 
        "politico_email": "dep.fabiomitidieri@camara.leg.br"
    }, 
    "164": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "164", 
        "politico_partido": "PMB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5452", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "166.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofabioramalho4311/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "F\u00c1BIO RAMALHO", 
        "politico_email": "dep.fabioramalho@camara.leg.br"
    }, 
    "165": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "165", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5456", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "167.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fabioreis1515", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/fabioreis1515", 
        "title": "FABIO REIS", 
        "politico_email": "dep.fabioreis@camara.leg.br"
    }, 
    "166": {
        "politico_profissao": "Radialista, Apresentador de Televis\u00e3o, Pastor e Gestor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "166", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5271", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "168.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/FabioSousaOficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "F\u00c1BIO SOUSA", 
        "politico_email": "dep.fabiosousa@camara.leg.br"
    }, 
    "167": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "167", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5562", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "169.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/faustopinato/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FAUSTO PINATO", 
        "politico_email": "dep.faustopinato@camara.leg.br"
    }, 
    "168": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "168", 
        "politico_partido": "PROS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5216", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "170.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/FelipeBornier/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/felipebornier", 
        "title": "FELIPE BORNIER", 
        "politico_email": "dep.felipebornier@camara.leg.br"
    }, 
    "169": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "169", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5528", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "171.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/felipemaiarn", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/depfelipemaia", 
        "title": "FELIPE MAIA", 
        "politico_email": "dep.felipemaia@camara.leg.br"
    }, 
    "170": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "170", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5912", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "172.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/felixjunior1234/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", 
        "politico_email": "dep.felixmendoncajunior@camara.leg.br"
    }, 
    "171": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "171", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5662", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "173.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fernandofilhope", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/fbcfilho/", 
        "title": "FERNANDO COELHO FILHO", 
        "politico_email": "dep.fernandocoelhofilho@camara.leg.br"
    }, 
    "172": {
        "politico_profissao": "Delegado de Pol\u00edcia Federal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "172", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5265", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "174.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/FernandoFrancischiniBR/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/fernando_francischini_/", 
        "title": "FERNANDO FRANCISCHINI", 
        "politico_email": "dep.fernandofrancischini@camara.leg.br"
    }, 
    "173": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "173", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5626", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "175.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fernando.jordao", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FERNANDO JORD\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.fernandojordao@camara.leg.br"
    }, 
    "174": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "174", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5282", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "176.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/andredepaulaoficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ANDRE DE PAULA", 
        "politico_email": "dep.fernandomonteiro@camara.leg.br"
    }, 
    "175": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "175", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5642", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "177.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofernandotorres", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FERNANDO TORRES", 
        "politico_email": "dep.fernandotorres@camara.leg.br"
    }, 
    "176": {
        "politico_profissao": "Professora de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "176", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5738", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "178.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/flaviamoraisoficial", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FL\u00c1VIA MORAIS", 
        "politico_email": "dep.flaviamorais@camara.leg.br"
    }, 
    "177": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "177", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5224", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "179.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/flavianomelo15", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FLAVIANO MELO", 
        "politico_email": "dep.flavianomelo@camara.leg.br"
    }, 
    "178": {
        "politico_profissao": "Apresentador de Televis\u00e3o,cantor,compositor,empres\u00e1rio,escritor,locutor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "178", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5379", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "180.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Flavinhocn/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/flavinhocn", 
        "title": "FLAVINHO", 
        "politico_email": "dep.flavinho@camara.leg.br"
    }, 
    "180": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "180", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5385", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "182.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/chapadinha55", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FRANCISCO CHAPADINHA", 
        "politico_email": "dep.franciscochapadinha@camara.leg.br"
    }, 
    "181": {
        "politico_profissao": "Apresentador de Televis\u00e3o, Locutor, Publicit\u00e1rio, Representante Comercial", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "181", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5719", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "183.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepFranciscoFloriano", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FRANCISCO FLORIANO", 
        "politico_email": "dep.franciscofloriano@camara.leg.br"
    }, 
    "182": {
        "politico_profissao": "pastor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "182", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5627", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Pastor-Franklin-Lima-1386517181671346/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "FRANKLIN LIMA", 
        "politico_email": "dep.franklinlima@camara.leg.br"
    }, 
    "183": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "183", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5821", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "184.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/gabrielguimaraesmg/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/gabrielguimaraesmg/", 
        "title": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES", 
        "politico_email": "dep.gabrielguimaraes@camara.leg.br"
    }, 
    "184": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "184", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5244", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "185.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Federal-Genecias-Noronha-213910975288105/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/geneciasnoronha/", 
        "title": "GENECIAS NORONHA", 
        "politico_email": "dep.geneciasnoronha@camara.leg.br"
    }, 
    "185": {
        "politico_profissao": "Administradora de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "185", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5606", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "186.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/geovaniasarodrigues", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/geovaniasa", 
        "title": "GEOVANIA DE S\u00c1", 
        "politico_email": "dep.geovaniadesa@camara.leg.br"
    }, 
    "186": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico e Gr\u00e1fico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "186", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5905", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "187.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/GeraldoResendeMS/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "GERALDO RESENDE", 
        "politico_email": "dep.geraldoresende@camara.leg.br"
    }, 
    "187": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "187", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5762", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "188.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/giacobofernando", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "GIACOBO", 
        "politico_email": "dep.giacobo@camara.leg.br"
    }, 
    "188": {
        "politico_profissao": "Advogado e Delegado de Pol\u00edcia", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "188", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5834", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "189.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/gilbertonascimento.psc20/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/gnascimento_20/", 
        "title": "GILBERTO NASCIMENTO", 
        "politico_email": "dep.gilbertonascimento@camara.leg.br"
    }, 
    "189": {
        "politico_profissao": "Tecn\u00f3logo Em Cooperativismo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "189", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5468", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "190.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadogiovanicherini", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadogiovanicherini/", 
        "title": "GIOVANI CHERINI", 
        "politico_email": "dep.giovanicherini@camara.leg.br"
    }, 
    "190": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "190", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5383", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "191.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/G.Vecci45/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/gvecci/", 
        "title": "GIUSEPPE VECCI", 
        "politico_email": "dep.giuseppevecci@camara.leg.br"
    }, 
    "191": {
        "politico_profissao": "Comerciante e Gr\u00e1fico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "191", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5732", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "192.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/carimbao/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "GIVALDO CARIMB\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.givaldocarimbao@camara.leg.br"
    }, 
    "192": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "192", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5805", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "193.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/GivaldoVieiraES/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/givaldovieira_es/", 
        "title": "GIVALDO VIEIRA", 
        "politico_email": "dep.givaldovieira@camara.leg.br"
    }, 
    "193": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "193", 
        "politico_partido": "PSOL", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5362", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "194.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/glauber.braga1/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/glauberbraga_oficial", 
        "title": "GLAUBER BRAGA", 
        "politico_email": "dep.glauberbraga@camara.leg.br"
    }, 
    "194": {
        "politico_profissao": "Advogado, Contador , Administrador de Empresas e Jornalista.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "194", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5430", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "195.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepGonzagaPatriota/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "GONZAGA PATRIOTA", 
        "politico_email": "dep.gonzagapatriota@camara.leg.br"
    }, 
    "195": {
        "politico_profissao": "Fisioterapeuta", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "195", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5206", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "196.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadagoretepereira", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "GORETE PEREIRA", 
        "politico_email": "dep.goretepereira@camara.leg.br"
    }, 
    "196": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "196", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5533", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "197.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/goulartoficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/goulart_oficial/", 
        "title": "GOULART", 
        "politico_email": "dep.goulart@camara.leg.br"
    }, 
    "197": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "197", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5712", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "198.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoguilhermemussi", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadoguilhermemussi", 
        "title": "GUILHERME MUSSI", 
        "politico_email": "dep.guilhermemussi@camara.leg.br"
    }, 
    "198": {
        "politico_profissao": "Agricultor Familiar", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "198", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5277", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "199.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/heitorschuchoficial", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "HEITOR SCHUCH", 
        "politico_email": "dep.heitorschuch@camara.leg.br"
    }, 
    "199": {
        "politico_profissao": "Professor(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "199", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5573", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "200.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/helder.salomao.313/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/heldersalomao/", 
        "title": "HELDER SALOM\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.heldersalomao@camara.leg.br"
    }, 
    "200": {
        "politico_profissao": "Corretor de Im\u00f3veis", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "200", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5403", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "201.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/HelioLeite2525/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "H\u00c9LIO LEITE", 
        "politico_email": "dep.helioleite@camara.leg.br"
    }, 
    "201": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico e Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "201", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5256", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "202.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadohenriquefontana/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "HENRIQUE FONTANA", 
        "politico_email": "dep.henriquefontana@camara.leg.br"
    }, 
    "202": {
        "politico_profissao": "Servidor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "202", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5708", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "203.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/hfortespi/", 
        "politico_instagram": "http://instagram.com/heraclitofortes", 
        "title": "HER\u00c1CLITO FORTES", 
        "politico_email": "dep.heraclitofortes@camara.leg.br"
    }, 
    "203": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "203", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5926", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "204.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/HerculanoPassosJr", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "HERCULANO PASSOS", 
        "politico_email": "dep.herculanopassos@camara.leg.br"
    }, 
    "204": {
        "politico_profissao": "Contador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "204", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5234", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "205.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "HERMES PARCIANELLO", 
        "politico_email": "dep.hermesparcianello@camara.leg.br"
    }, 
    "205": {
        "politico_profissao": "Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "205", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5536", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "206.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/heuler.cruvinel.7/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "HEULER CRUVINEL", 
        "politico_email": "dep.heulercruvinel@camara.leg.br"
    }, 
    "206": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "206", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5734", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "207.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/hildorocha1", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/hildorocha/", 
        "title": "HILDO ROCHA", 
        "politico_email": "dep.hildorocha@camara.leg.br"
    }, 
    "207": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico Legista,m\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "207", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5274", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "208.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoHiranGoncalves", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "HIRAN GON\u00c7ALVES", 
        "politico_email": "dep.hirangoncalves@camara.leg.br"
    }, 
    "208": {
        "politico_profissao": "Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "208", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5272", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "209.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/hissa.abrahao/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/hissaabrahao/", 
        "title": "HISSA ABRAH\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.hissaabrahao@camara.leg.br"
    }, 
    "209": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "209", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5631", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "210.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadohugoleal", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/dephugoleal/", 
        "title": "HUGO LEAL", 
        "politico_email": "dep.hugoleal@camara.leg.br"
    }, 
    "210": {
        "politico_profissao": "Estudante Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "210", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5237", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "211.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/hugomottapb/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/hugomottapb", 
        "title": "HUGO MOTTA", 
        "politico_email": "dep.hugomotta@camara.leg.br"
    }, 
    "211": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "211", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5509", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "212.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/indiodacosta/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/indio.dacosta/", 
        "title": "INDIO DA COSTA", 
        "politico_email": "dep.indiodacosta@camara.leg.br"
    }, 
    "212": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1ria, Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "212", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5924", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "213.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/iracemaportella/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "IRACEMA PORTELLA", 
        "politico_email": "dep.iracemaportella@camara.leg.br"
    }, 
    "213": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio, Produtor Rural", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "213", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5802", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "214.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/irajaabreu/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/iraja_abreu/", 
        "title": "IRAJ\u00c1 ABREU", 
        "politico_email": "dep.irajaabreu@camara.leg.br"
    }, 
    "214": {
        "politico_profissao": "Cantor,compositor,m\u00fasico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "214", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5467", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "215.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Irm\u00e3o-L\u00e1zaro-741329655946890/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "IRM\u00c3O LAZARO", 
        "politico_email": "dep.irmaolazaro@camara.leg.br"
    }, 
    "215": {
        "politico_profissao": "Matem\u00e1tico e Engenheiro.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "215", 
        "politico_partido": "PSOL", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5716", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "216.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ivanvalentepsol", 
        "title": "IVAN VALENTE", 
        "politico_email": "dep.ivanvalente@camara.leg.br"
    }, 
    "216": {
        "politico_profissao": "Professor e Contador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "216", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5602", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "217.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/izalci/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/izalci/", 
        "title": "IZALCI", 
        "politico_email": "dep.izalci@camara.leg.br"
    }, 
    "217": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio, Engenheiro e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "217", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5904", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "218.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jaiminho.martins", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JAIME MARTINS", 
        "politico_email": "dep.jaimemartins@camara.leg.br"
    }, 
    "218": {
        "politico_profissao": "Militar", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "218", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5482", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "219.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jairmessias.bolsonaro", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/jairmessiasbolsonaro/", 
        "title": "JAIR BOLSONARO", 
        "politico_email": "dep.jairbolsonaro@camara.leg.br"
    }, 
    "219": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico, M\u00fasico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "219", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5622", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "220.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sigajandira2", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/jfeghali", 
        "title": "JANDIRA FEGHALI", 
        "politico_email": "dep.jandirafeghali@camara.leg.br"
    }, 
    "220": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "220", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5209", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "221.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Janete-Capiberibe-263657017084590/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/janetecapi/", 
        "title": "JANETE CAPIBERIBE", 
        "politico_email": "dep.janetecapiberibe@camara.leg.br"
    }, 
    "221": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),funcion\u00e1rio P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "221", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5304", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "222.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JarbasVasconcelos/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JARBAS VASCONCELOS", 
        "politico_email": "dep.jarbasvasconcelos@camara.leg.br"
    }, 
    "222": {
        "politico_profissao": "Comunicador, Escritor, Jornalista, Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "222", 
        "politico_partido": "PSOL", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5646", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "223.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jean.wyllys/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/jeanwyllys_real/", 
        "title": "JEAN WYLLYS", 
        "politico_email": "dep.jeanwyllys@camara.leg.br"
    }, 
    "223": {
        "politico_profissao": "Ministro do Evangelho, Advogado, Tecnologo, Radialista, Bacharel Em Teologia", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "223", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5346", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "224.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/PrJeffersonCampos/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/depjefferson/", 
        "title": "JEFFERSON CAMPOS", 
        "politico_email": "dep.jeffersoncampos@camara.leg.br"
    }, 
    "224": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "224", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5316", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "225.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://twitter.com/jeronimogoergen", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/jeronimogoergen/", 
        "title": "JER\u00d4NIMO GOERGEN", 
        "politico_email": "dep.jeronimogoergen@camara.leg.br"
    }, 
    "225": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "225", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "AUSENTE", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5952", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "226.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.jessicasales", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "J\u00c9SSICA SALES", 
        "politico_email": "dep.jessicasales@camara.leg.br"
    }, 
    "226": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "226", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5958", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "227.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado.JHC/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadojhc", 
        "title": "JHC", 
        "politico_email": "dep.jhc@camara.leg.br"
    }, 
    "227": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "227", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5535", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "228.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepJhonatanJesus/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/jhonatandejesus/", 
        "title": "JHONATAN DE JESUS", 
        "politico_email": "dep.jhonatandejesus@camara.leg.br"
    }, 
    "228": {
        "politico_profissao": "Funcion\u00e1ria P\u00fablica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "228", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5322", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "229.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadajomoraes/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "J\u00d4 MORAES", 
        "politico_email": "dep.jomoraes@camara.leg.br"
    }, 
    "229": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Ci\u00eancias F\u00edsicas e Naturais", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "229", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5633", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "230.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JoaoArruda15/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/joao_arruda/", 
        "title": "JO\u00c3O ARRUDA", 
        "politico_email": "dep.joaoarruda@camara.leg.br"
    }, 
    "230": {
        "politico_profissao": "Delegado de Pol\u00edcia de Classe Especial", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "230", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5315", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "231.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadojoaocampos/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O CAMPOS", 
        "politico_email": "dep.joaocampos@camara.leg.br"
    }, 
    "231": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "231", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5928", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "232.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Jo%25C3%25A3o-Carlos-Bacelar-543245952454205/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", 
        "politico_email": "dep.joaocarlosbacelar@camara.leg.br"
    }, 
    "232": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "232", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5324", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "233.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/joaocastelo", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O CASTELO", 
        "politico_email": "dep.joaocastelo@camara.leg.br"
    }, 
    "233": {
        "politico_profissao": "Agricultor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "233", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5605", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "234.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadojoaodaniel/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O DANIEL", 
        "politico_email": "dep.joaodaniel@camara.leg.br"
    }, 
    "234": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "234", 
        "politico_partido": "REDE", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5901", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "235.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JoaoDerlyOficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/joaoderly/", 
        "title": "JO\u00c3O DERLY", 
        "politico_email": "dep.joaoderly@camara.leg.br"
    }, 
    "235": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "235", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "32155567", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "236.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/joaofernandocoutinho/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O FERNANDO COUTINHO", 
        "politico_email": "dep.joaofernandocoutinho@camara.leg.br"
    }, 
    "236": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "236", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5358", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "237.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JoaoGualbertoOficial", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O GUALBERTO", 
        "politico_email": "dep.joaogualberto@camara.leg.br"
    }, 
    "237": {
        "politico_profissao": "Psic\u00f3logo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "237", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5639", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "238.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Jo%25C3%25A3o-Marcelo-1555-1648893302002419", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA", 
        "politico_email": "dep.joaomarcelosouza@camara.leg.br"
    }, 
    "238": {
        "politico_profissao": "Engenheiro,professor(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "238", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5476", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "239.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/joaopaulopapaoficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/joaopaulopapaoficial/", 
        "title": "JO\u00c3O PAULO PAPA", 
        "politico_email": "dep.joaopaulopapa@camara.leg.br"
    }, 
    "239": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio, Radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "239", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5503", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "240.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JoaoRodriguesprincipal", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/joaorodriguessc/", 
        "title": "JO\u00c3O RODRIGUES", 
        "politico_email": "dep.joaorodrigues@camara.leg.br"
    }, 
    "240": {
        "politico_profissao": "Arquiteto", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "240", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5339", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "241.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/joaquimpassarinhooficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOAQUIM PASSARINHO", 
        "politico_email": "dep.joaquimpassarinho@camara.leg.br"
    }, 
    "241": {
        "politico_profissao": "Radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "241", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5807", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "242.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jony.marcos.1", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JONY MARCOS", 
        "politico_email": "dep.jonymarcos@camara.leg.br"
    }, 
    "242": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Mec\u00e2nico.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "242", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5342", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "243.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Jorge-Boeira-118820584879830/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JORGE BOEIRA", 
        "politico_email": "dep.jorgeboeira@camara.leg.br"
    }, 
    "243": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "243", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5621", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "244.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jorgecorterealpe/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/jorgecreal/", 
        "title": "JORGE C\u00d4RTE REAL", 
        "politico_email": "dep.jorgecortereal@camara.leg.br"
    }, 
    "244": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "244", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5571", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "245.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depjorgesolla", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JORGE SOLLA", 
        "politico_email": "dep.jorgesolla@camara.leg.br"
    }, 
    "245": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "245", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5538", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "246.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadojorgetadeu/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadojorgetadeu/", 
        "title": "JORGE TADEU MUDALEN", 
        "politico_email": "dep.jorgetadeumudalen@camara.leg.br"
    }, 
    "246": {
        "politico_profissao": "Advogado, Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "246", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5329", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "247.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jorginhomello.sc/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JORGINHO MELLO", 
        "politico_email": "dep.jorginhomello@camara.leg.br"
    }, 
    "247": {
        "politico_profissao": "Advogado e Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "247", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5319", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "248.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Joseairtoncirilo/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO", 
        "politico_email": "dep.joseairtoncirilo@camara.leg.br"
    }, 
    "248": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "248", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5658", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/tampinha1212/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 AUGUSTO CURVO", 
        "politico_email": "dep.joseaugustocurvo@camara.leg.br"
    }, 
    "249": {
        "politico_profissao": "Professor Universit\u00e1rio e Engenheiro El\u00e9trico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "249", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5854", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "249.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/josecarlosaleluia/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/josecarlosaleluia/", 
        "title": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA", 
        "politico_email": "dep.josecarlosaleluia@camara.leg.br"
    }, 
    "250": {
        "politico_profissao": "Administrador.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "250", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5232", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "250.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadojosecarlosaraujo/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO", 
        "politico_email": "dep.josecarlosaraujo@camara.leg.br"
    }, 
    "251": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "251", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5376", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "251.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/josefogacapoa/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/josefog/", 
        "title": "JOS\u00c9 FOGA\u00c7A", 
        "politico_email": "dep.josefogaca@camara.leg.br"
    }, 
    "252": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "252", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5306", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "252.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoJoseGuimaraes/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/guimaraes1322", 
        "title": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", 
        "politico_email": "dep.joseguimaraes@camara.leg.br"
    }, 
    "253": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "253", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5502", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "253.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JoseMentorPT/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 MENTOR", 
        "politico_email": "dep.josementor@camara.leg.br"
    }, 
    "254": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "254", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5728", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "254.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadojosenunes", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 NUNES", 
        "politico_email": "dep.josenunes@camara.leg.br"
    }, 
    "255": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "255", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5424", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "255.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Jos%25C3%25A9-Ot%25C3%25A1vio-Germano-1427594324119758/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO", 
        "politico_email": "dep.joseotaviogermano@camara.leg.br"
    }, 
    "256": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "256", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5752", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "256.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/AgoraePriante/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/prianteoficial/", 
        "title": "JOS\u00c9 PRIANTE", 
        "politico_email": "dep.josepriante@camara.leg.br"
    }, 
    "257": {
        "politico_profissao": "Administrador P\u00fablico,engenheiro", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "257", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5529", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "257.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 REINALDO", 
        "politico_email": "dep.josereinaldo@camara.leg.br"
    }, 
    "258": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "258", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5908", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "258.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.joserocha", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOS\u00c9 ROCHA", 
        "politico_email": "dep.joserocha@camara.leg.br"
    }, 
    "259": {
        "politico_profissao": "Administrador P\u00fablico, Metal\u00fargico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "259", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5354", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "259.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jose.stedile4080", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/josestedile/", 
        "title": "JOSE ST\u00c9DILE", 
        "politico_email": "dep.josestedile@camara.leg.br"
    }, 
    "260": {
        "politico_profissao": "Professora Universit\u00e1ria,psic\u00f3loga", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "260", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5950", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "260.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/josinunesto/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/josinunesto/", 
        "title": "JOSI NUNES", 
        "politico_email": "dep.josinunes@camara.leg.br"
    }, 
    "261": {
        "politico_profissao": "Pastor Evang\u00e9lico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "261", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5505", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "261.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/JosueBengtsonUmsocoracao", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/prjosuebengtson/", 
        "title": "JOSU\u00c9 BENGTSON", 
        "politico_email": "dep.josuebengtson@camara.leg.br"
    }, 
    "262": {
        "politico_profissao": "Cirurgi\u00e3o-dentista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "262", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5504", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "262.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jovairarantes1414", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/jovair_arantes", 
        "title": "JOVAIR ARANTES", 
        "politico_email": "dep.jovairarantes@camara.leg.br"
    }, 
    "263": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "263", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5309", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "263.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadajozirocha/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JOZI ARA\u00daJO", 
        "politico_email": "dep.joziaraujo@camara.leg.br"
    }, 
    "264": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "264", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5707", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "264.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/J\u00falia-Marinho-762808637093675/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "J\u00daLIA MARINHO", 
        "politico_email": "dep.juliamarinho@camara.leg.br"
    }, 
    "265": {
        "politico_profissao": "Professor, Advogado e Produtor Rural", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "265", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5944", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "265.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depfederaljuliocesar/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "J\u00daLIO CESAR", 
        "politico_email": "dep.juliocesar@camara.leg.br"
    }, 
    "266": {
        "politico_profissao": "Consultor e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "266", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5323", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "266.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/julio.delgado.1654", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "J\u00daLIO DELGADO", 
        "politico_email": "dep.juliodelgado@camara.leg.br"
    }, 
    "267": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas, Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "267", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5544", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "267.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/juliolopesfanpagerj/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/juliolopes_rio/", 
        "title": "JULIO LOPES", 
        "politico_email": "dep.juliolopes@camara.leg.br"
    }, 
    "268": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "268", 
        "politico_partido": "PEN", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5537", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "268.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/juniormarrecaoficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/juniormarreca/", 
        "title": "JUNIOR MARRECA", 
        "politico_email": "dep.juniormarreca@camara.leg.br"
    }, 
    "269": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio,m\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "269", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5370", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "269.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepJuscelinoFilho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/juscelinofilho", 
        "title": "JUSCELINO FILHO", 
        "politico_email": "dep.juscelinofilho@camara.leg.br"
    }, 
    "270": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "270", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5407", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "270.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jutahymagalhaesjr", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JUTAHY JUNIOR", 
        "politico_email": "dep.jutahyjunior@camara.leg.br"
    }, 
    "271": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "271", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5525", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "271.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadokaiomanicoba", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/dep.kaio", 
        "title": "KAIO MANI\u00c7OBA", 
        "politico_email": "dep.kaiomanicoba@camara.leg.br"
    }, 
    "272": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1ria, Escritor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "272", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5523", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "272.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/keikootadeputada", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "KEIKO OTA", 
        "politico_email": "dep.keikoota@camara.leg.br"
    }, 
    "273": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "273", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5629", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "273.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadolaerciooliveira/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LAERCIO OLIVEIRA", 
        "politico_email": "dep.laerciooliveira@camara.leg.br"
    }, 
    "274": {
        "politico_profissao": "Delegado de Pol\u00edcia", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "274", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5340", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "274.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Laerte-Bessa-449211941872123/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LAERTE BESSA", 
        "politico_email": "dep.laertebessa@camara.leg.br"
    }, 
    "275": {
        "politico_profissao": "Jornalista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "275", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5717", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "275.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Laudiviocarvalho/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LAUDIVIO CARVALHO", 
        "politico_email": "dep.laudiviocarvalho@camara.leg.br"
    }, 
    "277": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio, Pecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "277", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5478", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "277.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.lazaro/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "L\u00c1ZARO BOTELHO", 
        "politico_email": "dep.lazarobotelho@camara.leg.br"
    }, 
    "278": {
        "politico_profissao": "Engenheira Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "278", 
        "politico_partido": "PV", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5454", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "278.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/LeandreOficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LEANDRE", 
        "politico_email": "dep.leandre@camara.leg.br"
    }, 
    "279": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "279", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5801", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "279.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/falecomlelo", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LELO COIMBRA", 
        "politico_email": "dep.lelocoimbra@camara.leg.br"
    }, 
    "280": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),professor de Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "280", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5619", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "280.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/leodopt1331/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/leodebritoacre/", 
        "title": "LEO DE BRITO", 
        "politico_email": "dep.leodebrito@camara.leg.br"
    }, 
    "281": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "281", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5922", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "281.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depleomonteiro", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LEONARDO MONTEIRO", 
        "politico_email": "dep.leonardomonteiro@camara.leg.br"
    }, 
    "282": {
        "politico_profissao": "Agropecuarista e Bacharel de Direito.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "282", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5302", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "282.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/leonardopicciani15/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LEONARDO PICCIANI", 
        "politico_email": "dep.leonardopicciani@camara.leg.br"
    }, 
    "283": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "283", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5914", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "283.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoleonardoquintao/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/leonardoquintao/", 
        "title": "LEONARDO QUINT\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.leonardoquintao@camara.leg.br"
    }, 
    "284": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "284", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5948", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "284.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/9099leonidascristino", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LE\u00d4NIDAS CRISTINO", 
        "politico_email": "dep.leonidascristino@camara.leg.br"
    }, 
    "285": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "285", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5233", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "285.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MeyerFanPage/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LEOPOLDO MEYER", 
        "politico_email": "dep.leopoldomeyer@camara.leg.br"
    }, 
    "286": {
        "politico_profissao": "Radialista e Comunicador.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "286", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5615", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "286.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadolincolnportela/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LINCOLN PORTELA", 
        "politico_email": "dep.lincolnportela@camara.leg.br"
    }, 
    "287": {
        "politico_profissao": "Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "287", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5548", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "287.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/LindomarGarcon1521/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LINDOMAR GAR\u00c7ON", 
        "politico_email": "dep.lindomargarcon@camara.leg.br"
    }, 
    "289": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas e Corretor de Seguros", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "289", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5816", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "289.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/lucasvergilio7777", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUCAS VERGILIO", 
        "politico_email": "dep.lucasvergilio@camara.leg.br"
    }, 
    "290": {
        "politico_profissao": "Engenheiro El\u00e9trico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "290", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5524", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "290.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadalucianaoficial", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadaluciana/", 
        "title": "LUCIANA SANTOS", 
        "politico_email": "dep.lucianasantos@camara.leg.br"
    }, 
    "291": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "291", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5427", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "291.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/LucianoDucci/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUCIANO DUCCI", 
        "politico_email": "dep.lucianoducci@camara.leg.br"
    }, 
    "292": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Eletricista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "292", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5581", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "292.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoluciomosquini", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/luciomosquini", 
        "title": "LUCIO MOSQUINI", 
        "politico_email": "dep.luciomosquini@camara.leg.br"
    }, 
    "293": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "293", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5822", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "293.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luciovale22/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "L\u00daCIO VALE", 
        "politico_email": "dep.luciovale@camara.leg.br"
    }, 
    "294": {
        "politico_profissao": "Cacauicultor, Engenheiro Agr\u00f4nomo, Pecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "294", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5612", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "294.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luciovieiralima", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUCIO VIEIRA LIMA", 
        "politico_email": "dep.luciovieiralima@camara.leg.br"
    }, 
    "295": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Agr\u00f4nomo e Produtor Rural", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "295", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5526", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "295.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoheinze/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIS CARLOS HEINZE", 
        "politico_email": "dep.luiscarlosheinze@camara.leg.br"
    }, 
    "296": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "296", 
        "politico_partido": "PTdoB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5632", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "296.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luis.tibeii/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/luistibe/", 
        "title": "LUIS TIB\u00c9", 
        "politico_email": "dep.luistibe@camara.leg.br"
    }, 
    "297": {
        "politico_profissao": "Arquiteto, Corretor de Im\u00f3veis", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "297", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5570", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "297.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luizcarlosbusatoptb", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/lcbusato/", 
        "title": "LUIZ CARLOS BUSATO", 
        "politico_email": "dep.luizcarlosbusato@camara.leg.br"
    }, 
    "298": {
        "politico_profissao": "Economista e Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "298", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5220", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "298.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/hauly45/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ CARLOS HAULY", 
        "politico_email": "dep.luizcarloshauly@camara.leg.br"
    }, 
    "299": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "299", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5636", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "299.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/LuizCarlosRamos/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ CARLOS RAMOS", 
        "politico_email": "dep.luizcarlosramos@camara.leg.br"
    }, 
    "300": {
        "politico_profissao": "Professor(a),t\u00e9cnico Agr\u00edcola", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "300", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5643", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "300.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoluizclaudio", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ CL\u00c1UDIO", 
        "politico_email": "dep.luizclaudio@camara.leg.br"
    }, 
    "301": {
        "politico_profissao": "Professor Adjunto", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "301", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5442", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "301.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luizcoutopt/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ COUTO", 
        "politico_email": "dep.luizcouto@camara.leg.br"
    }, 
    "302": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Mec\u00e2nico, Agropecuarista, Empres\u00e1rio - Administra\u00e7\u00e3o", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "302", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5832", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "302.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoluizfernando/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ FERNANDO FARIA", 
        "politico_email": "dep.luizfernandofaria@camara.leg.br"
    }, 
    "303": {
        "politico_profissao": "Publicit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "303", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5519", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "303.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luizlauro.filho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/luizlaurofilho/", 
        "title": "LUIZ LAURO FILHO", 
        "politico_email": "dep.luizlaurofilho@camara.leg.br"
    }, 
    "304": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "304", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5907", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "304.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/nishimoriluiz/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ NISHIMORI", 
        "politico_email": "dep.luiznishimori@camara.leg.br"
    }, 
    "305": {
        "politico_profissao": "Delineador Naval", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "305", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5409", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "305.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://twitter.com/depluizsergio", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZ S\u00c9RGIO", 
        "politico_email": "dep.luizsergio@camara.leg.br"
    }, 
    "306": {
        "politico_profissao": "Assistente Social", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "306", 
        "politico_partido": "PSOL", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5620", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "306.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luizaerundina/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/luizaerundina/", 
        "title": "LUIZA ERUNDINA", 
        "politico_email": "dep.luizaerundina@camara.leg.br"
    }, 
    "307": {
        "politico_profissao": "Professora Universit\u00e1ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "307", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5713", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "307.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/luizianneinstitucional", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "LUIZIANNE LINS", 
        "politico_email": "dep.luiziannelins@camara.leg.br"
    }, 
    "308": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "308", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5214", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "308.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Macedo-332526423613752/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadomacedo/", 
        "title": "MACEDO", 
        "politico_email": "dep.macedo@camara.leg.br"
    }, 
    "309": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "309", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "faVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5934", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "309.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MagdaMofattoH/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MAGDA MOFATTO", 
        "politico_email": "dep.magdamofatto@camara.leg.br"
    }, 
    "310": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "310", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5624", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "310.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "REJANE DIAS", 
        "politico_email": "dep.mainha@camara.leg.br"
    }, 
    "311": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "311", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5279", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "311.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/olimpio.major/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/majorolimpio/", 
        "title": "MAJOR OLIMPIO", 
        "politico_email": "dep.majorolimpio@camara.leg.br"
    }, 
    "312": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "312", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5577", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "312.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/henriquemandetta", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/henriquemandetta/", 
        "title": "MANDETTA", 
        "politico_email": "dep.mandetta@camara.leg.br"
    }, 
    "313": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "313", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5601", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "313.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ManoelJuniorOficial/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/depmanoeljunior/", 
        "title": "MANOEL JUNIOR", 
        "politico_email": "dep.manoeljunior@camara.leg.br"
    }, 
    "314": {
        "politico_profissao": "Psic\u00f3loga, Publicit\u00e1ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "314", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5226", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "314.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/maragabrilli/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/maragabrilli/", 
        "title": "MARA GABRILLI", 
        "politico_email": "dep.maragabrilli@camara.leg.br"
    }, 
    "316": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "316", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5824", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "316.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marceloalvaroantonio/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/marceloalvaroantonio", 
        "title": "MARCELO \u00c1LVARO ANT\u00d4NIO", 
        "politico_email": "dep.marceloalvaroantonio@camara.leg.br"
    }, 
    "317": {
        "politico_profissao": "Jornalista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "317", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5280", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "317.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marceloaro/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/marceloaro/", 
        "title": "MARCELO ARO", 
        "politico_email": "dep.marceloaro@camara.leg.br"
    }, 
    "318": {
        "politico_profissao": "Advogado(a),m\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "318", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5268", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "318.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marcelobelinatimartins/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/marcelobelinati_/", 
        "title": "MARCELO BELINATI", 
        "politico_email": "dep.marcelobelinati@camara.leg.br"
    }, 
    "319": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "319", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5579", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "319.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomarcelomatos/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadomarcelomatos/", 
        "title": "MARCELO MATOS", 
        "politico_email": "dep.marcelomatos@camara.leg.br"
    }, 
    "320": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "320", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5550", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "320.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marcelo.squassoni", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCELO SQUASSONI", 
        "politico_email": "dep.marcelosquassoni@camara.leg.br"
    }, 
    "321": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "321", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5331", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "321.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marcioalvino/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCIO ALVINO", 
        "politico_email": "dep.marcioalvino@camara.leg.br"
    }, 
    "322": {
        "politico_profissao": "Radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "322", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5326", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "322.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederalmarciomarinho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/mcmmarinho/", 
        "title": "M\u00c1RCIO MARINHO", 
        "politico_email": "dep.marciomarinho@camara.leg.br"
    }, 
    "323": {
        "politico_profissao": "Industri\u00e1rio (metal\u00fargico)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "323", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5964", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "324.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "1", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depmarcomaia", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCO MAIA", 
        "politico_email": "dep.marcomaia@camara.leg.br"
    }, 
    "324": {
        "politico_profissao": "Engenheiro, Funcion\u00e1rio P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "324", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5284", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "325.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/matebaldi", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCO TEBALDI", 
        "politico_email": "dep.marcotebaldi@camara.leg.br"
    }, 
    "325": {
        "politico_profissao": "Agricultor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "325", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5569", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "326.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomarcon/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCON", 
        "politico_email": "dep.marcon@camara.leg.br"
    }, 
    "326": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "326", 
        "politico_partido": "PROS", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5804", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "327.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/george.hilton.9469?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "GEORGE HILTON", 
        "politico_email": "dep.georgehilton@camara.leg.br"
    }, 
    "327": {
        "politico_profissao": "Economista e Empres\u00e1rio na \u00c1rea Pecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "327", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5375", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "328.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MarcosAbrao/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/marcosabraororiz", 
        "title": "MARCOS ABR\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.marcosabrao@camara.leg.br"
    }, 
    "328": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico, Professor de Medicina, M\u00e9dico do Trabalho", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "328", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5334", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "329.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomarcosmontes/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCOS MONTES", 
        "politico_email": "dep.marcosmontes@camara.leg.br"
    }, 
    "329": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "329", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5344", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "330.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepMarcosReategui", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depmarcosreategui/", 
        "title": "MARCOS REATEGUI", 
        "politico_email": "dep.marcosreategui@camara.leg.br"
    }, 
    "330": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "330", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5930", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "331.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depmarcosrogerio/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCOS ROG\u00c9RIO", 
        "politico_email": "dep.marcosrogerio@camara.leg.br"
    }, 
    "331": {
        "politico_profissao": "Jornalista,publicit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "331", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5333", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "332.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marcosrottaoficial/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/marcos_rotta/", 
        "title": "MARCOS ROTTA", 
        "politico_email": "dep.marcosrotta@camara.leg.br"
    }, 
    "332": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "332", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5741", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "333.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoMarcosSoares/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCOS SOARES", 
        "politico_email": "dep.marcossoares@camara.leg.br"
    }, 
    "333": {
        "politico_profissao": "Economista, Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "333", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5715", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "334.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depmarcuspestana", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCUS PESTANA", 
        "politico_email": "dep.marcuspestana@camara.leg.br"
    }, 
    "334": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "334", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5360", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "335.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.marcusvicente", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCUS VICENTE", 
        "politico_email": "dep.marcusvicente@camara.leg.br"
    }, 
    "335": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "335", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5236", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "336.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jfmargarida", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.margaridasalomao@camara.leg.br"
    }, 
    "336": {
        "politico_profissao": "Professora", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "336", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5312", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "337.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Maria-Do-Ros\u00e1rio-Nunes-154111111330577/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARIA DO ROS\u00c1RIO", 
        "politico_email": "dep.mariadorosario@camara.leg.br"
    }, 
    "337": {
        "politico_profissao": "Advogada", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "337", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5410", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "338.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadamariahelena", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARIA HELENA", 
        "politico_email": "dep.mariahelena@camara.leg.br"
    }, 
    "338": {
        "politico_profissao": "Bacharela Em Direito,m\u00e9dica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "338", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5508", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "339.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marianacarvalho45", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARIANA CARVALHO", 
        "politico_email": "dep.marianacarvalho@camara.leg.br"
    }, 
    "339": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "339", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5827", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "340.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marinaldo.rosendo/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/marinaldorosendo/", 
        "title": "MARINALDO ROSENDO", 
        "politico_email": "dep.marinaldorosendo@camara.leg.br"
    }, 
    "340": {
        "politico_profissao": "Psic\u00f3loga, T\u00e9cnica Em Assuntos Educacionais, Professora e Servidora P\u00fablica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "340", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5614", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "341.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MarinhaRaupp", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARINHA RAUPP", 
        "politico_email": "dep.marinharaupp@camara.leg.br"
    }, 
    "341": {
        "politico_profissao": "Medico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "341", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5211", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "342.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomarioheringer", 
        "politico_instagram": "http://instagram.com/marioheringer", 
        "title": "M\u00c1RIO HERINGER", 
        "politico_email": "dep.marioheringer@camara.leg.br"
    }, 
    "342": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "342", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5517", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "343.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depmarionegromontejr/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.", 
        "politico_email": "dep.marionegromontejr@camara.leg.br"
    }, 
    "344": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "344", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5474", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "345.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MarxBeltrao", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARX BELTR\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.marxbeltrao@camara.leg.br"
    }, 
    "345": {
        "politico_profissao": "Servidor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "345", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5425", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "346.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/mauricioquintella", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA", 
        "politico_email": "dep.mauricioquintellalessa@camara.leg.br"
    }, 
    "346": {
        "politico_profissao": "Diretor de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "346", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5925", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "348.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomauromariani/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MAURO MARIANI", 
        "politico_email": "dep.mauromariani@camara.leg.br"
    }, 
    "347": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "347", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5843", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "349.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/mauropereirapmdb/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MAURO PEREIRA", 
        "politico_email": "dep.mauropereira@camara.leg.br"
    }, 
    "348": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "348", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5276", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "350.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/max.maurofilho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/maxmaurofilho/", 
        "title": "MAX FILHO", 
        "politico_email": "dep.maxfilho@camara.leg.br"
    }, 
    "349": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "349", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5314", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "351.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/mendonca2525/", 
        "title": "MENDON\u00c7A FILHO", 
        "politico_email": "dep.mendoncafilho@camara.leg.br"
    }, 
    "350": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "350", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5369", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "352.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/miguelmhaddad/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MIGUEL HADDAD", 
        "politico_email": "dep.miguelhaddad@camara.leg.br"
    }, 
    "351": {
        "politico_profissao": "Corretor de Im\u00f3veis", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "351", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5835", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "353.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/miguellombardi.deputadofederal/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MIGUEL LOMBARDI", 
        "politico_email": "dep.miguellombardi@camara.leg.br"
    }, 
    "352": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "352", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5328", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "354.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederalmiltonmonti/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/milton_monti/", 
        "title": "MILTON MONTI", 
        "politico_email": "dep.miltonmonti@camara.leg.br"
    }, 
    "353": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "353", 
        "politico_partido": "REDE", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5270", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "355.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Miro.teixeirapros90/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MIRO TEIXEIRA", 
        "politico_email": "dep.miroteixeira@camara.leg.br"
    }, 
    "354": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "354", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5721", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "356.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomisaelvarella/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/misaelvarella/", 
        "title": "MISAEL VARELLA", 
        "politico_email": "dep.misaelvarella@camara.leg.br"
    }, 
    "355": {
        "politico_profissao": "Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "355", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5507", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "357.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadojoseolimpio/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO", 
        "politico_email": "dep.missionariojoseolimpio@camara.leg.br"
    }, 
    "356": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "356", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5576", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "358.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MoemaGramacho/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MOEMA GRAMACHO", 
        "politico_email": "dep.moemagramacho@camara.leg.br"
    }, 
    "357": {
        "politico_profissao": "Delegado de Pol\u00edcia Federal", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "357", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5445", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "359.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/MoroniTorgan/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MORONI TORGAN", 
        "politico_email": "dep.moronitorgan@camara.leg.br"
    }, 
    "358": {
        "politico_profissao": "Administrador,professor de Geografia,professor de Hist\u00f3ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "358", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5809", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "360.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/moses2323/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/mosesrodrigues/", 
        "title": "MOSES RODRIGUES", 
        "politico_email": "dep.mosesrodrigues@camara.leg.br"
    }, 
    "359": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "359", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5250", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "361.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/nelsonmarchezan/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "NELSON MARCHEZAN JUNIOR", 
        "politico_email": "dep.nelsonmarchezanjunior@camara.leg.br"
    }, 
    "360": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "360", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5920", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "362.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marquezelli1434", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/marquezelli1434/", 
        "title": "NELSON MARQUEZELLI", 
        "politico_email": "dep.nelsonmarquezelli@camara.leg.br"
    }, 
    "361": {
        "politico_profissao": "Agropecuarista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "361", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5916", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "363.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "NELSON MEURER", 
        "politico_email": "dep.nelsonmeurer@camara.leg.br"
    }, 
    "362": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "362", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5513", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/nelsonpadovani.com.br", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "NELSON PADOVANI", 
        "politico_email": "dep.nelsonpadovani@camara.leg.br"
    }, 
    "363": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "363", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5932", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "364.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Newton-Cardoso-J\u00fanior-650863341637642/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/newtoncardosojr/", 
        "title": "NEWTON CARDOSO JR", 
        "politico_email": "dep.newtoncardosojr@camara.leg.br"
    }, 
    "364": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "364", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5703", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/jpkleinubing/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "JO\u00c3O PAULO KLEINUBING", 
        "politico_email": "dep.joaopaulokleinubing@camara.leg.br"
    }, 
    "365": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "365", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5825", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "365.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/nilsonleitao", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "NILSON LEIT\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.nilsonleitao@camara.leg.br"
    }, 
    "366": {
        "politico_profissao": "Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "366", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5527", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "366.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Nilson-Pinto-354764524584734/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "NILSON PINTO", 
        "politico_email": "dep.nilsonpinto@camara.leg.br"
    }, 
    "367": {
        "politico_profissao": "Coordenador de Projetos", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "367", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5267", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "367.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/niltotattosp/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "NILTO TATTO", 
        "politico_email": "dep.niltotatto@camara.leg.br"
    }, 
    "368": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "368", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5724", 
        "politico_estado": "RO", 
        "politico_picture": "368.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoniltoncapixaba/", 
        "politico_instagram": "Suplente", 
        "title": "NILTON CAPIXABA", 
        "politico_email": "dep.niltoncapixaba@camara.leg.br"
    }, 
    "369": {
        "politico_profissao": "Produtor Rural e Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "369", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5419", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "369.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/odelmoleao", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/odoricomonteiro/", 
        "title": "ODELMO LE\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.odelmoleao@camara.leg.br"
    }, 
    "370": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "370", 
        "politico_partido": "PROS", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5582", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "370.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/odoricoamonteiro/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/onyxlorenzoni/", 
        "title": "ODORICO MONTEIRO", 
        "politico_email": "dep.odoricomonteiro@camara.leg.br"
    }, 
    "371": {
        "politico_profissao": "Veterinario", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "371", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5828", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "371.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/onyx.lorenzoni/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ONYX LORENZONI", 
        "politico_email": "dep.onyxlorenzoni@camara.leg.br"
    }, 
    "372": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "372", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5923", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "372.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/orlandosilvasp/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ORLANDO SILVA", 
        "politico_email": "dep.orlandosilva@camara.leg.br"
    }, 
    "373": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "373", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5845", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "373.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoOsmarSerraglio/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "OSMAR SERRAGLIO", 
        "politico_email": "dep.osmarserraglio@camara.leg.br"
    }, 
    "374": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "374", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5927", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "374.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoOsmarTerra", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "OSMAR TERRA", 
        "politico_email": "dep.osmarterra@camara.leg.br"
    }, 
    "375": {
        "politico_profissao": "Advogado e Professor de Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "375", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5225", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "375.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/OtavioLeite/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "OTAVIO LEITE", 
        "politico_email": "dep.otavioleite@camara.leg.br"
    }, 
    "376": {
        "politico_profissao": "Sacerdote Cat\u00f3lico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "376", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5743", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "376.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/padrejoao/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PADRE JO\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.padrejoao@camara.leg.br"
    }, 
    "377": {
        "politico_profissao": "Professor e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "377", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5648", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "377.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/paes.landim.56/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PAES LANDIM", 
        "politico_email": "dep.paeslandim@camara.leg.br"
    }, 
    "378": {
        "politico_profissao": "Comerci\u00e1rio, Comunicador de R\u00e1dio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "378", 
        "politico_partido": "PHS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5906", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "378.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Federal-Pastor-Eurico-203543366481082/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PASTOR EURICO", 
        "politico_email": "dep.pastoreurico@camara.leg.br"
    }, 
    "379": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil, Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "379", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5610", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "380.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/pauderneytomazavelino/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/pauderney/", 
        "title": "PAUDERNEY AVELINO", 
        "politico_email": "dep.pauderneyavelino@camara.leg.br"
    }, 
    "380": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "380", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5366", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "381.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/paulaodopt", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/paulaodopt/", 
        "title": "PAUL\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.paulao@camara.leg.br"
    }, 
    "381": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "381", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5460", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "382.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/abiackelpaulo/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PAULO ABI-ACKEL", 
        "politico_email": "dep.pauloabiackel@camara.leg.br"
    }, 
    "382": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas,engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "382", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5635", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "383.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/pauloazi/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deppauloazi/", 
        "title": "PAULO AZI", 
        "politico_email": "dep.pauloazi@camara.leg.br"
    }, 
    "383": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Mec\u00e2nico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "383", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5336", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "384.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadopaulofeijo/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/feijofederal/", 
        "title": "PAULO FEIJ\u00d3", 
        "politico_email": "dep.paulofeijo@camara.leg.br"
    }, 
    "384": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "384", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5839", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "385.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Paulo-Foletto-184948081656256/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/foletto4040/", 
        "title": "PAULO FOLETTO", 
        "politico_email": "dep.paulofoletto@camara.leg.br"
    }, 
    "385": {
        "politico_profissao": "Ministro do Evangelho", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "385", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5416", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "386.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadopaulofreire/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PAULO FREIRE", 
        "politico_email": "dep.paulofreire@camara.leg.br"
    }, 
    "387": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "387", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5903", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "388.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/dep.paulo.magalhaes", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PAULO MAGALH\u00c3ES", 
        "politico_email": "dep.paulomagalhaes@camara.leg.br"
    }, 
    "388": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil, Industrial", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "388", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5512", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "389.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/paulosmaluf", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/paulosalimmaluf/", 
        "title": "PAULO MALUF", 
        "politico_email": "dep.paulomaluf@camara.leg.br"
    }, 
    "389": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "389", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5962", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009157101003&fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PAULO MARTINS", 
        "politico_email": "dep.paulomartins@camara.leg.br"
    }, 
    "390": {
        "politico_profissao": "Sindicalista, Controlador de Qualidade, Metal\u00fargico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "390", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5217", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "390.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/paulinho.face", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/dep_paulinho/", 
        "title": "PAULO PEREIRA DA SILVA", 
        "politico_email": "dep.paulopereiradasilva@camara.leg.br"
    }, 
    "391": {
        "politico_profissao": "T\u00e9cnico Agr\u00edcola e Jornalista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "391", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5552", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "392.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederal/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PAULO PIMENTA", 
        "politico_email": "dep.paulopimenta@camara.leg.br"
    }, 
    "392": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "392", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5281", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "391.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoPauloTeixeira/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/pauloteixeira13/", 
        "title": "PAULO TEIXEIRA", 
        "politico_email": "dep.pauloteixeira@camara.leg.br"
    }, 
    "393": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "393", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5406", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "393.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DEPUTADOFEDERALPEDROCHAVESPMDB", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PEDRO CHAVES", 
        "politico_email": "dep.pedrochaves@camara.leg.br"
    }, 
    "394": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil e Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "394", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5814", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "394.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Pedro-Fernandes-337091196480678/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PEDRO FERNANDES", 
        "politico_email": "dep.pedrofernandes@camara.leg.br"
    }, 
    "395": {
        "politico_profissao": "Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "395", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5229", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "396.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/PedroUczai/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PEDRO UCZAI", 
        "politico_email": "dep.pedrouczai@camara.leg.br"
    }, 
    "396": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "396", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5705", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "397.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/pedrovilela.al/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/vilelapedro", 
        "title": "PEDRO VILELA", 
        "politico_email": "dep.pedrovilela@camara.leg.br"
    }, 
    "397": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "397", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5858", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "398.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sigapepevargas/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PEPE VARGAS", 
        "politico_email": "dep.pepevargas@camara.leg.br"
    }, 
    "398": {
        "politico_profissao": "Advogado e Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "398", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5704", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "399.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/pompeodemattosPDT/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadopompeo/", 
        "title": "POMPEO DE MATTOS", 
        "politico_email": "dep.pompeodemattos@camara.leg.br"
    }, 
    "399": {
        "politico_profissao": "Conferencista, Empres\u00e1rio, Pastor Evang\u00e9lico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "399", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5254", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "400.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/PastorMarcoFeliciano", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/marcofeliciano/", 
        "title": "PR. MARCO FELICIANO", 
        "politico_email": "dep.pr.marcofeliciano@camara.leg.br"
    }, 
    "400": {
        "politico_profissao": "Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "400", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5539", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "401.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/VictorioGalliOficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PROFESSOR VICT\u00d3RIO GALLI", 
        "politico_email": "dep.professorvictoriogalli@camara.leg.br"
    }, 
    "401": {
        "politico_profissao": "Professora Universit\u00e1ria", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "401", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5432", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "402.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/profdorinha", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/profdorinha/", 
        "title": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE", 
        "politico_email": "dep.professoradorinhaseabrarezende@camara.leg.br"
    }, 
    "402": {
        "politico_profissao": "Professora de Portugu\u00eas, Servidora P\u00fablico Estadual", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "402", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5338", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "403.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadafederalprofessoramarcivania/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PROFESSORA MARCIVANIA", 
        "politico_email": "dep.professoramarcivania@camara.leg.br"
    }, 
    "403": {
        "politico_profissao": "Engenheiro", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "403", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5737", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "404.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rafaelmottarn/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/rafaelmottarn", 
        "title": "RAFAEL MOTTA", 
        "politico_email": "dep.rafaelmotta@camara.leg.br"
    }, 
    "404": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "404", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5725", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "405.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/raimundo.matos/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS", 
        "politico_email": "dep.raimundogomesdematos@camara.leg.br"
    }, 
    "405": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "405", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5444", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "406.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/raquelmuniz", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/raquel.muniz/", 
        "title": "RAQUEL MUNIZ", 
        "politico_email": "dep.raquelmuniz@camara.leg.br"
    }, 
    "406": {
        "politico_profissao": "Outros", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "406", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5754", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "407.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://pt-br.facebook.com/danilocabral4010/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "DANILO CABRAL", 
        "politico_email": "dep.rauljungmann@camara.leg.br"
    }, 
    "407": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "407", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5426", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "408.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ReginaldoLopesOficial/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/reginaldolopesptmg/", 
        "title": "REGINALDO LOPES", 
        "politico_email": "dep.reginaldolopes@camara.leg.br"
    }, 
    "408": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "408", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5641", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "409.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RemidioMonaiRR/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/remidiomonai/", 
        "title": "REM\u00cdDIO MONAI", 
        "politico_email": "dep.remidiomonai@camara.leg.br"
    }, 
    "409": {
        "politico_profissao": "Advogada", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "409", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5726", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "410.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/renataabreu1919/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/renataabreuoficial/", 
        "title": "RENATA ABREU", 
        "politico_email": "dep.renataabreu@camara.leg.br"
    }, 
    "410": {
        "politico_profissao": "Administrador, Assessor Pol\u00edtico, Industri\u00e1rio, Professor e Auxiliar de Escrit\u00f3rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "410", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5337", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "411.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/renatomolling/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/renatomolling/", 
        "title": "RENATO MOLLING", 
        "politico_email": "dep.renatomolling@camara.leg.br"
    }, 
    "411": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "411", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5736", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "412.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadorenzobraz/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RENZO BRAZ", 
        "politico_email": "dep.renzobraz@camara.leg.br"
    }, 
    "412": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil e Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "412", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5412", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "413.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RicardoBarrosOficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RICARDO BARROS", 
        "politico_email": "dep.ricardobarros@camara.leg.br"
    }, 
    "413": {
        "politico_profissao": "Economista, Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "413", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5634", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "414.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ricardoizaroficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ricardoizar/", 
        "title": "RICARDO IZAR", 
        "politico_email": "dep.ricardoizar@camara.leg.br"
    }, 
    "414": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "414", 
        "politico_partido": "PTN", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5603", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "415.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ricardoteobaldooficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ricardoteobaldooficial/", 
        "title": "RICARDO TEOBALDO", 
        "politico_email": "dep.ricardoteobaldo@camara.leg.br"
    }, 
    "415": {
        "politico_profissao": "Advogado.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "415", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5241", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "416.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ricardotripoli", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/tripolioficial/", 
        "title": "RICARDO TRIPOLI", 
        "politico_email": "dep.ricardotripoli@camara.leg.br"
    }, 
    "416": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "416", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5946", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "417.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RobertoAlvesPRB", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ROBERTO ALVES", 
        "politico_email": "dep.robertoalves@camara.leg.br"
    }, 
    "417": {
        "politico_profissao": "Agropecuarista, Industrial, Advogado, Comerciante e T\u00e9cnico em Latic\u00ednios", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "417", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5219", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "418.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/robertobalestraequipe/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/mandatobalestra/", 
        "title": "ROBERTO BALESTRA", 
        "politico_email": "dep.robertobalestra@camara.leg.br"
    }, 
    "418": {
        "politico_profissao": "Professor Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "418", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5733", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "419.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/robertopereirabritto/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ROBERTO BRITTO", 
        "politico_email": "dep.robertobritto@camara.leg.br"
    }, 
    "420": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "420", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5462", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "421.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RobertoGoesAmapa/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ROBERTO G\u00d3ES", 
        "politico_email": "dep.robertogoes@camara.leg.br"
    }, 
    "421": {
        "politico_profissao": "Administrador,corretor de Im\u00f3veis", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "421", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5332", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "422.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/robertosalesoficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ROBERTO SALES", 
        "politico_email": "dep.robertosales@camara.leg.br"
    }, 
    "422": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito,jornalista,oficial da Pol\u00edcia Militar", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "422", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5607", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "423.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://twitter.com/major_rocha45", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/majorrocha45/", 
        "title": "ROCHA", 
        "politico_email": "dep.rocha@camara.leg.br"
    }, 
    "423": {
        "politico_profissao": "Advogado e Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "423", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5701", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "424.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rodrigodecastro45/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/rodrigocastro45/", 
        "title": "RODRIGO DE CASTRO", 
        "politico_email": "dep.rodrigodecastro@camara.leg.br"
    }, 
    "424": {
        "politico_profissao": "Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "424", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5308", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "425.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RodrigoMaiaRJ/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/rodrigomaiarj/", 
        "title": "RODRIGO MAIA", 
        "politico_email": "dep.rodrigomaia@camara.leg.br"
    }, 
    "425": {
        "politico_profissao": "Cirurgi\u00e3o-dentista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "425", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5558", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "426.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rodrigomartins4120391/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RODRIGO MARTINS", 
        "politico_email": "dep.rodrigomartins@camara.leg.br"
    }, 
    "426": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "426", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5720", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "427.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RodrigoPacheco1515/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RODRIGO PACHECO", 
        "politico_email": "dep.rodrigopacheco@camara.leg.br"
    }, 
    "427": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "427", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5446", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "428.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rogeriosmarinho/?fref=photo", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ROG\u00c9RIO MARINHO", 
        "politico_email": "dep.rogeriomarinho@camara.leg.br"
    }, 
    "428": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "428", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5656", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "429.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadopeninha/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", 
        "politico_email": "dep.rogeriopeninhamendonca@camara.leg.br"
    }, 
    "429": {
        "politico_profissao": "M\u00fasico, Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "429", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5283", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "430.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RogerioRossoOficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/rogeriorosso/", 
        "title": "ROG\u00c9RIO ROSSO", 
        "politico_email": "dep.rogeriorosso@camara.leg.br"
    }, 
    "430": {
        "politico_profissao": "Servidor P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "430", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5411", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "431.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/R%C3%B4mulo-Gouveia-701538999871261/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/romulogouveiapb", 
        "title": "R\u00d4MULO GOUVEIA", 
        "politico_email": "dep.romulogouveia@camara.leg.br"
    }, 
    "431": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "431", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5918", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "432.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RonaldoBenedet/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RONALDO BENEDET", 
        "politico_email": "dep.ronaldobenedet@camara.leg.br"
    }, 
    "432": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio de Transporte", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "432", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5262", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "433.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/RonaldoCarlettoOficial", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ronaldocarletto/", 
        "title": "RONALDO CARLETTO", 
        "politico_email": "dep.ronaldocarletto@camara.leg.br"
    }, 
    "433": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "433", 
        "politico_partido": "PROS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5223", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "434.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ronaldofonsecaoficial/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depronaldo/", 
        "title": "RONALDO FONSECA", 
        "politico_email": "dep.ronaldofonseca@camara.leg.br"
    }, 
    "434": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "434", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5722", 
        "politico_estado": "AL", 
        "politico_picture": "435.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Ronaldo-Lessa-139755579370881/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RONALDO LESSA", 
        "politico_email": "dep.ronaldolessa@camara.leg.br"
    }, 
    "435": {
        "politico_profissao": "M\u00fasico,radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "435", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5568", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "436.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoronaldomartins", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/ronaldomartins1010/", 
        "title": "RONALDO MARTINS", 
        "politico_email": "dep.ronaldomartins@camara.leg.br"
    }, 
    "436": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "436", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5625", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "437.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ronaldonogueirarn/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/ronaldonogueira_rn/", 
        "title": "RONALDO NOGUEIRA", 
        "politico_email": "dep.ronaldonogueira@camara.leg.br"
    }, 
    "437": {
        "politico_profissao": "Servidor P\u00fablico Estadual", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "437", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5572", 
        "politico_estado": "DF", 
        "politico_picture": "438.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/roneynemerdf/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "R\u00d4NEY NEMER", 
        "politico_email": "dep.roneynemer@camara.leg.br"
    }, 
    "438": {
        "politico_profissao": "Bacharela Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "438", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5438", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "440.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rosangelasgomesrj/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/rosangelacurado/", 
        "title": "ROSANGELA GOMES", 
        "politico_email": "dep.rosangelagomes@camara.leg.br"
    }, 
    "439": {
        "politico_profissao": "Professor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "439", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5623", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "442.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rubensbuenopps/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RUBENS BUENO", 
        "politico_email": "dep.rubensbueno@camara.leg.br"
    }, 
    "440": {
        "politico_profissao": "Professor Universit\u00e1rio e Consultor Jur\u00eddico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "440", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5501", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "443.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rubensotoni/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/rubensotoni", 
        "title": "RUBENS OTONI", 
        "politico_email": "dep.rubensotoni@camara.leg.br"
    }, 
    "441": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "441", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5574", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "444.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deprubenspereirajr/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/rubenspereirajr/", 
        "title": "RUBENS PEREIRA J\u00daNIOR", 
        "politico_email": "dep.rubenspereirajunior@camara.leg.br"
    }, 
    "442": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "442", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5371", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "445.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/saguasfederal", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "S\u00c1GUAS MORAES", 
        "politico_email": "dep.saguasmoraes@camara.leg.br"
    }, 
    "443": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "443", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5921", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "446.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoFederalSamuelMoreira", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depsamuelmoreira/", 
        "title": "SAMUEL MOREIRA", 
        "politico_email": "dep.samuelmoreira@camara.leg.br"
    }, 
    "444": {
        "politico_profissao": "Radialista e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "444", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5941", 
        "politico_estado": "GO", 
        "politico_picture": "447.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sandesjunior/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/sandesjunior/", 
        "title": "SANDES J\u00daNIOR", 
        "politico_email": "dep.sandesjunior@camara.leg.br"
    }, 
    "445": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "445", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5221", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "448.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depsandroalex/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SANDRO ALEX", 
        "politico_email": "dep.sandroalex@camara.leg.br"
    }, 
    "446": {
        "politico_profissao": "Professor Universit\u00e1rio e M\u00e9dico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "446", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5429", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "449.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Saraiva-Felipe-552014011498511/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SARAIVA FELIPE", 
        "politico_email": "dep.saraivafelipe@camara.leg.br"
    }, 
    "447": {
        "politico_profissao": "Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "447", 
        "politico_partido": "PV", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5202", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "450.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sarneyfilho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/sarneyfilho/", 
        "title": "SARNEY FILHO", 
        "politico_email": "dep.sarneyfilho@camara.leg.br"
    }, 
    "448": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas, Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "448", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5638", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "451.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depfederalsergiobrito/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "S\u00c9RGIO BRITO", 
        "politico_email": "dep.sergiobrito@camara.leg.br"
    }, 
    "449": {
        "politico_profissao": "Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "449", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5258", 
        "politico_estado": "RS", 
        "politico_picture": "452.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depsergiomoraes/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "S\u00c9RGIO MORAES", 
        "politico_email": "dep.sergiomoraes@camara.leg.br"
    }, 
    "450": {
        "politico_profissao": "Cantor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "450", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5213", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "453.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadosergioreis/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "S\u00c9RGIO REIS", 
        "politico_email": "dep.sergioreis@camara.leg.br"
    }, 
    "451": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "451", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5702", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "454.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sergiosouza1512/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SERGIO SOUZA", 
        "politico_email": "dep.sergiosouza@camara.leg.br"
    }, 
    "452": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "452", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5812", 
        "politico_estado": "ES", 
        "politico_picture": "455.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/vidigalsergio/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SERGIO VIDIGAL", 
        "politico_email": "dep.sergiovidigal@camara.leg.br"
    }, 
    "453": {
        "politico_profissao": "Psic\u00f3loga", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "453", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5246", 
        "politico_estado": "RR", 
        "politico_picture": "456.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sheridan4545/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SH\u00c9RIDAN", 
        "politico_email": "dep.sheridan@camara.leg.br"
    }, 
    "454": {
        "politico_profissao": "Geogr\u00e1fo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "454", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5421", 
        "politico_estado": "AC", 
        "politico_picture": "457.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sibamachado1313/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SIB\u00c1 MACHADO", 
        "politico_email": "dep.sibamachado@camara.leg.br"
    }, 
    "455": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio e Produtor Rural", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "455", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "458.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/odair.oficial", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ODAIR CUNHA", 
        "politico_email": ""
    }, 
    "456": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "456", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5532", 
        "politico_estado": "AM", 
        "politico_picture": "459.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DepSilas/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depsilascamara/", 
        "title": "SILAS C\u00c2MARA", 
        "politico_email": "dep.silascamara@camara.leg.br"
    }, 
    "458": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "458", 
        "politico_partido": "PTdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5417", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "461.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoSilvioCosta", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SILVIO COSTA", 
        "politico_email": "dep.silviocosta@camara.leg.br"
    }, 
    "459": {
        "politico_profissao": "Jornalista e Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "459", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5404", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "462.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/SilvioTorresPSDB/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/silviotorres_/", 
        "title": "SILVIO TORRES", 
        "politico_email": "dep.silviotorres@camara.leg.br"
    }, 
    "460": {
        "politico_profissao": "Professor e Advogado", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "460", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5709", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "463.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoSimaoSessim", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SIM\u00c3O SESSIM", 
        "politico_email": "dep.simaosessim@camara.leg.br"
    }, 
    "461": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "461", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5440", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "464.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Simone-Morgado-385219224834647/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/simonemorgado_", 
        "title": "SIMONE MORGADO", 
        "politico_email": "dep.simonemorgado@camara.leg.br"
    }, 
    "462": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "462", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5352", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "465.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sorayasantos1513/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SORAYA SANTOS", 
        "politico_email": "dep.sorayasantos@camara.leg.br"
    }, 
    "463": {
        "politico_profissao": "Te\u00f3logo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "463", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5560", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "466.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sostenescavalcante", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depsostenes/", 
        "title": "S\u00d3STENES CAVALCANTE", 
        "politico_email": "dep.sostenescavalcante@camara.leg.br"
    }, 
    "464": {
        "politico_profissao": "Administrador e Ministro do Evangelho", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "464", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5341", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "467.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/PastorStefanoAguiar/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "STEFANO AGUIAR", 
        "politico_email": "dep.stefanoaguiar@camara.leg.br"
    }, 
    "465": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "465", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5750", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "468.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/subtenentegonzaga/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SUBTENENTE GONZAGA", 
        "politico_email": "dep.subtenentegonzaga@camara.leg.br"
    }, 
    "466": {
        "politico_profissao": "Procurador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "466", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5820", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "469.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/TadeuAlencar4020/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/deputadotadeualencar/", 
        "title": "TADEU ALENCAR", 
        "politico_email": "dep.tadeualencar@camara.leg.br"
    }, 
    "467": {
        "politico_profissao": "Professor, Empres\u00e1rio e Ministro Evang\u00e9lico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "467", 
        "politico_partido": "PSC", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5910", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "470.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadotakayama", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "TAKAYAMA", 
        "politico_email": "dep.takayama@camara.leg.br"
    }, 
    "468": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "468", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5239", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "471.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/tenentelucio1", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "TENENTE L\u00daCIO", 
        "politico_email": "dep.tenentelucio@camara.leg.br"
    }, 
    "469": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "469", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5448", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "472.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/terezacristinams/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "TEREZA CRISTINA", 
        "politico_email": "dep.terezacristina@camara.leg.br"
    }, 
    "470": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "470", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5618", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "473.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/TiaEron/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/tiaeron", 
        "title": "TIA ERON", 
        "politico_email": "dep.tiaeron@camara.leg.br"
    }, 
    "471": {
        "politico_profissao": "Ator", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "471", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5637", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "474.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/tiriricaPR", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/tiriricanaweb/", 
        "title": "TIRIRICA", 
        "politico_email": "dep.tiririca@camara.leg.br"
    }, 
    "472": {
        "politico_profissao": "Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "472", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5584", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "475.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/toninho.pinheiro.3/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "TONINHO PINHEIRO", 
        "politico_email": "dep.toninhopinheiro@camara.leg.br"
    }, 
    "473": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "473", 
        "politico_partido": "PROS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5902", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "476.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoToninhoWandscheer/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "TONINHO WANDSCHEER", 
        "politico_email": "dep.toninhowandscheer@camara.leg.br"
    }, 
    "474": {
        "politico_profissao": "Estudante Universit\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "474", 
        "politico_partido": "PV", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5729", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "477.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ulduricojunior3637", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/ulduricojunior/", 
        "title": "ULDURICO JUNIOR", 
        "politico_email": "dep.ulduricojunior@camara.leg.br"
    }, 
    "475": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "475", 
        "politico_partido": "PSB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5660", 
        "politico_estado": "SE", 
        "politico_picture": "478.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ValadaresFilho/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/valadaresfilho", 
        "title": "VALADARES FILHO", 
        "politico_email": "dep.valadaresfilho@camara.leg.br"
    }, 
    "476": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Agr\u00f4nomo", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "476", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5516", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "479.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadovaldircolatto", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VALDIR COLATTO", 
        "politico_email": "dep.valdircolatto@camara.leg.br"
    }, 
    "477": {
        "politico_profissao": "Agricultor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "477", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5739", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "480.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/falavalmir", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/depvalmir/", 
        "title": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.valmirassuncao@camara.leg.br"
    }, 
    "478": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "478", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5837", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "481.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/valmir.prascidelli/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/valmirprascidelli/", 
        "title": "VALMIR PRASCIDELLI", 
        "politico_email": "dep.valmirprascidelli@camara.leg.br"
    }, 
    "479": {
        "politico_profissao": "Advogado, Vendedor Aut\u00f4nomo, Vendedor, Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Engraxate, Defensor P\u00fablico e Professor de Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "479", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5913", 
        "politico_estado": "MT", 
        "politico_picture": "482.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/valtenirpereiraoficial", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VALTENIR PEREIRA", 
        "politico_email": "dep.valtenirpereira@camara.leg.br"
    }, 
    "480": {
        "politico_profissao": "Banc\u00e1rio e Funcion\u00e1rio P\u00fablico", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "480", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5838", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "483.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/vanderfazmais", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/vanderfazmais/", 
        "title": "VANDER LOUBET", 
        "politico_email": "dep.vanderloubet@camara.leg.br"
    }, 
    "481": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "481", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5348", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "484.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadomacris", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/vanderleimacris/", 
        "title": "VANDERLEI MACRIS", 
        "politico_email": "dep.vanderleimacris@camara.leg.br"
    }, 
    "482": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "482", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5833", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "485.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/venezianocomvoce/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO", 
        "politico_email": "dep.venezianovitaldorego@camara.leg.br"
    }, 
    "483": {
        "politico_profissao": "Advogado, Cientista Pol\u00edtico e Jornalista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "483", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5522", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "486.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoVicenteArruda/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VICENTE ARRUDA", 
        "politico_email": "dep.vicentearruda@camara.leg.br"
    }, 
    "484": {
        "politico_profissao": "Advogado, Comerciante", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "484", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5819", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "487.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadovicentecandido", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VICENTE CANDIDO", 
        "politico_email": "dep.vicentecandido@camara.leg.br"
    }, 
    "485": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Direito e Metal\u00fargico.", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "485", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5740", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "488.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoFederalVicentinho/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VICENTINHO", 
        "politico_email": "dep.vicentinho@camara.leg.br"
    }, 
    "486": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "486", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5817", 
        "politico_estado": "TO", 
        "politico_picture": "489.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/VicentinhoJr/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/vicentinhojunior/", 
        "title": "VICENTINHO J\u00daNIOR", 
        "politico_email": "dep.vicentinhojunior@camara.leg.br"
    }, 
    "487": {
        "politico_profissao": "Advogado(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "487", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5580", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "490.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/victormendesma/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/victormendesma/", 
        "title": "VICTOR MENDES", 
        "politico_email": "dep.victormendes@camara.leg.br"
    }, 
    "488": {
        "politico_profissao": "Administrador de Empresas, Advogado, Radialista, Jornalista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "488", 
        "politico_partido": "PRB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5356", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "491.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/viniciuscarvalhooficial/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/viniciuscarvalhoprb/", 
        "title": "VINICIUS CARVALHO", 
        "politico_email": "dep.viniciuscarvalho@camara.leg.br"
    }, 
    "489": {
        "politico_profissao": "Contador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "489", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5852", 
        "politico_estado": "AP", 
        "politico_picture": "492.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoviniciusgurgel/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VINICIUS GURGEL", 
        "politico_email": "dep.viniciusgurgel@camara.leg.br"
    }, 
    "490": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico(a)", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "490", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5823", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "493.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/vitorlippi/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VITOR LIPPI", 
        "politico_email": "dep.vitorlippi@camara.leg.br"
    }, 
    "491": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "491", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5545", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "494.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/vitorvalimfanpage", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "VITOR VALIM", 
        "politico_email": "dep.vitorvalim@camara.leg.br"
    }, 
    "492": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "492", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5483", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "495.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/wadihdamous/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "WADIH DAMOUS", 
        "politico_email": "dep.wadihdamous@camara.leg.br"
    }, 
    "493": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "493", 
        "politico_partido": "PCdoB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5556", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "496.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/wadsonribeiro65/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/wadsonribeiro65/", 
        "title": "WADSON RIBEIRO", 
        "politico_email": "dep.wadsonribeiro@camara.leg.br"
    }, 
    "494": {
        "politico_profissao": "Economista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "494", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5954", 
        "politico_estado": "BA", 
        "politico_picture": "497.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadowaldenorpereira/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "WALDENOR PEREIRA", 
        "politico_email": "dep.waldenorpereira@camara.leg.br"
    }, 
    "495": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dico Veterin\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "495", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5575", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "498.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/fapagewaldirmaranhao/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/waldirmaranhao/", 
        "title": "WALDIR MARANH\u00c3O", 
        "politico_email": "dep.waldirmaranhao@camara.leg.br"
    }, 
    "496": {
        "politico_profissao": "Administrador", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "496", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5435", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "499.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/Deputado-Walter-Alves-457272360980075/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/walteralvesrn", 
        "title": "WALTER ALVES", 
        "politico_email": "dep.walteralves@camara.leg.br"
    }, 
    "497": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "497", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "AUSENTE", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5856", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "500.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/washingtonreisoficial/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "WASHINGTON REIS", 
        "politico_email": "dep.washingtonreis@camara.leg.br"
    }, 
    "498": {
        "politico_profissao": "Bacharel Em Filosofia", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "498", 
        "politico_partido": "PMB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5862", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "501.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/WelitonPrado", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "WELITON PRADO", 
        "politico_email": "dep.welitonprado@camara.leg.br"
    }, 
    "499": {
        "politico_profissao": "N\u00e3o Informada", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "499", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5514", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "502.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadowellingtonroberto/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/wellingtonrobertopb/", 
        "title": "WELLINGTON ROBERTO", 
        "politico_email": "dep.wellingtonroberto@camara.leg.br"
    }, 
    "500": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "500", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5405", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/wevertonrocha12/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "WEVERTON ROCHA", 
        "politico_email": "dep.wevertonrocha@camara.leg.br"
    }, 
    "501": {
        "politico_profissao": "Policial Civil, Engenheiro Mec\u00e2nico, Bacharel Em Direito", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "501", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5235", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "503.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/pedrocloficial/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PEDRO CUNHA LIMA", 
        "politico_email": "dep.pedrocunhalima@camara.leg.br"
    }, 
    "502": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "502", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "INDECISO", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5585", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/wsbeserra/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "WILSON BESERRA", 
        "politico_email": "dep.wilsonbeserra@camara.leg.br"
    }, 
    "503": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "503", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5534", 
        "politico_estado": "PB", 
        "politico_picture": "504.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/wilsonfilhodep/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/wilsonsantiagofilho/", 
        "title": "WILSON FILHO", 
        "politico_email": "dep.wilsonfilho@camara.leg.br"
    }, 
    "504": {
        "politico_profissao": "Locutor e Comentarista de Radio e Televisao e Radialista", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "504", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5343", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "505.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadowlad/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/deputadowlad/", 
        "title": "WLADIMIR COSTA", 
        "politico_email": "dep.wladimircosta@camara.leg.br"
    }, 
    "505": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "505", 
        "politico_partido": "PDT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5936", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "506.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/wolney.queiroz.1?fref=ts", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/wolneyqueiroz/", 
        "title": "WOLNEY QUEIROZ", 
        "politico_email": "dep.wolneyqueiroz@camara.leg.br"
    }, 
    "507": {
        "politico_profissao": "Engenheiro Civil", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "507", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5748", 
        "politico_estado": "MA", 
        "politico_picture": "508.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.instagram.com/depzecarlospt/", 
        "politico_instagram": "https://instagram.com/buffon45222/", 
        "title": "Z\u00c9 CARLOS", 
        "politico_email": "dep.zecarlos@camara.leg.br"
    }, 
    "508": {
        "politico_profissao": "Agricultor", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "508", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": true, 
        "3215-5475": "3215-5266", 
        "politico_estado": "PA", 
        "politico_picture": "509.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "3", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/zegeraldofederal", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "Z\u00c9 GERALDO", 
        "politico_email": "dep.zegeraldo@camara.leg.br"
    }, 
    "509": {
        "politico_profissao": "Agricultor, Agr\u00f4nomo, Extensionista Rural", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "509", 
        "politico_partido": "SD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5608", 
        "politico_estado": "MG", 
        "politico_picture": "510.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederalzesilva/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "Z\u00c9 SILVA", 
        "politico_email": "dep.zesilva@camara.leg.br"
    }, 
    "510": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "510", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5318", 
        "politico_estado": "PE", 
        "politico_picture": "511.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/zecacavalcantiPTB/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/zecacavalcanti/", 
        "title": "ZECA CAVALCANTI", 
        "politico_email": "dep.zecacavalcanti@camara.leg.br"
    }, 
    "511": {
        "politico_profissao": "Empres\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "511", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5613", 
        "politico_estado": "PR", 
        "politico_picture": "512.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadofederalzecadirceu/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/zecadirceu/", 
        "title": "ZECA DIRCEU", 
        "politico_email": "dep.zecadirceu@camara.leg.br"
    }, 
    "512": {
        "politico_profissao": "Banc\u00e1rio", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "512", 
        "politico_partido": "PT", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5860", 
        "politico_estado": "MS", 
        "politico_picture": "513.jpg", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/zecadopt13/", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/zecadopt/", 
        "title": "ZECA DO PT", 
        "politico_email": "dep.zecadopt@camara.leg.br"
    }, 
    "513": {
        "politico_profissao": "M\u00e9dica", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "513", 
        "politico_partido": "PR", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5439", 
        "politico_estado": "RN", 
        "politico_picture": "514.jpg", 
        "politico_mulher": "SIM", 
        "politico_cargo": "DF", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/depzenaidemaia", 
        "politico_instagram": "https://www.instagram.com/dep.zenaidemaia/", 
        "title": "ZENAIDE MAIA", 
        "politico_email": "dep.zenaidemaia@camara.leg.br"
    }, 
    "1001": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1001", 
        "politico_partido": "PSD", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5609", 
        "politico_estado": "SC", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "N\u00c3O", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "4", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/CesarSouzaJuniorFLN/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "C\u00c9SAR SOUZA", 
        "politico_email": "dep.cezarsouza@camara.leg.br"
    }, 
    "1002": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1002", 
        "politico_partido": "PPS", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5367", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/deputadoarnaldojardim/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ARNALDO JARDIM", 
        "politico_email": "dep.arnaldojardim@camara.leg.br"
    }, 
    "1003": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1003", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5915", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/florianopesaro45/posts/1007623522663546:0", 
        "politico_instagram": "http://linkis.com/www.instagram.com/p/22yWC", 
        "title": "FLORIANO PESARO", 
        "politico_email": "dep.florianopesaro@camara.leg.br"
    }, 
    "1004": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1004", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5917", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/rio.pedropaulo/", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "PEDRO PAULO", 
        "politico_email": "dep.pedropaulo@camara.leg.br"
    }, 
    "1005": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1005", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5475", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/celsopansera/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CELSO PANSERA", 
        "politico_email": "dep.celsopansera@camara.leg.br"
    }, 
    "1006": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1006", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5811", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCELO CASTRO", 
        "politico_email": "dep.marcelocastro@camara.leg.br"
    }, 
    "1007": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1007", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5437", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/sergio.zveiter/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SERGIO ZVEITER", 
        "politico_email": "dep.sergiozveiter@camara.leg.br"
    }, 
    "1008": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1008", 
        "politico_partido": "PSDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5275", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/DeputadoSamuelMoreira/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "SAMUEL MOREIRA", 
        "politico_email": "dep.samuelmoreira@camara.leg.br"
    }, 
    "1009": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1009", 
        "politico_partido": "PMDB", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5727", 
        "politico_estado": "RJ", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/marcoantonio.nevescabral/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "MARCO ANT\u00d4NIO CABRAL", 
        "politico_email": "ep.marcoantoniocabral@camara.leg.br"
    }, 
    "1010": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1010", 
        "politico_partido": "DEM", 
        "politico_impeachment": "FAVOR", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5242", 
        "politico_estado": "SP", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/ricardo.garcia.mira?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "RODRIGO GARCIA", 
        "politico_email": "dep.rodrigogarcia@camara.leg.br"
    }, 
    "1015": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1015", 
        "politico_partido": "PP", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5335", 
        "politico_estado": "CE", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/adailcarneiro31/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "ADAIL CARNEIRO", 
        "politico_email": "dep.adailcarneiro@camara.leg.br"
    }, 
    "1016": {
        "politico_profissao": "", 
        "politico_whatsapp": "", 
        "politico_id_planilha": "1016", 
        "politico_partido": "PTB", 
        "politico_impeachment": "CONTRA", 
        "politico_comissao": false, 
        "3215-5475": "3215-5484", 
        "politico_estado": "PI", 
        "politico_picture": "", 
        "politico_mulher": "", 
        "politico_cargo": "", 
        "politico_anexo": "", 
        "politico_facebook": "https://www.facebook.com/capfabioabreupi/?fref=ts", 
        "politico_instagram": "", 
        "title": "CAPIT\u00c3O F\u00c1BIO ABREU", 
        "politico_email": "dep.capitaofabioabreu@camara.leg.br"
    }
}